白兵開始吹風叫人唔好理功能組別了

區議會無用論
到依家立法會功能組別無用論

共狗fc

Push

FF抗共派

人地好似話係要廢除功能組別喎....

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

我會話佢係浪漫抗共派

咩都沒用，大家上火星抗爭

痴撚線...... 其實係我有問題定連登風向撚太勁

連尼住如果唔封殺3毛，真係會令好多人誤中圈套

又係佢⋯

其實五大訴求其中一個係落實真雙普選
你而家又接受左個垃圾既制度
咁2014就唔應該屌話揀爛橙啦
佢係咪共狗我唔知
但我就覺得而家個口號同打飛機無分別既
當然 主流認為繼續投票我都無意見既
只係我真係諗唔明而家我地爭取緊咩 好似已經唔Care訴求

係咪想念力抗爭？

講幾次死亡筆記就真係知道遊戲規則點玩咩

佢地係話要廢除功能組別，
個人覺得係豬隊友捻唔通多過共諜

我都係咁諗

我咁睇，雙普選係長期目標。而功能組别係達到雙普選之前無論如何都會存在，既然係咁，贏得一樣就係一樣。如果你問點解唔杯葛選舉，我會講事實係大部份香港人都冇咁既心理準備去杯葛(我同意2014 DQ開始就要杯葛)。既然時機未成熟，就繼續主流果套，如果黃色陣營拎到足夠議席，逼中共解散立法會/唔承認當選特首，咁就大條道理杯葛佢。當然，以上都只係ff。

熱普城 輔仁 健吾系統
分化撚

呢個乜春白兵，一係蠢一係鬼

非常同意

白兵扮晒有原則
其實就係幫緊中共

白兵有個理念
但佢冇一個計劃可以令到香港人一步一步行走到最終一步
問佢下一步點做又唔會有答案
到時真係念力抗共

如果香港普遍有行得咁前
一早個個手持玻璃樽啦
仲使鬼講乜鬼立法會選舉

無錯 同路人

邊個投白票，邊個就係的鬼

講真佢又唔係講得唔岩，廢除功能組別之後佢地最討厭既泛民拎得仲多議席

得理念冇行動又冇可行方法
一味屌有行動嗰啲

佢係乜自己諗

唔好忘記佢非冇腦無知婦孺

重點係話係要

話下當抗咗共？
話咗20幾年啦

爭取到真普選前有得霸功能組別點解唔霸？

實際啲啦
藐住話個制度不公義邊個唔識
屌爭取議席嘅人

自己又冇任何可行方案
令人作嘔

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

原來唔參與/屌人参與
=
爭取緊落實真普選

你連偷換概念都懶喎

廢除功能係最終目的
但你知依家佢無可能會咁做
即係達唔到呢個最終目的就全盤放棄?
咁同話因為呢個選舉唔公平所以我就要投白票有咩分別

好多時事評論員都話下年係咁多年黎最有可能立會過半既年份
就算只有1/100機會 一過半佢果啲惡法 全部都唔洗上

想拎錢比班警曱? 想過財政預算? 想拎1萬億起人工島?
全部都可以收佢皮

所以真係唔好再講咩放棄 白票
係無成本既情況下 拎到過半就有另一遍天

冇分別
此人居心不良
非常仆街
肯定喺立會前盡力播毒影響選情

唔過揀爛橙係因為唔想比佢口實佢有民意授權

但係我要廢功能組別 唔等於係未廢之前我就唔參加
咁樣同因為我要杯葛呢個唔公平制度投白票一樣

最後就係咩都做唔到

由回歸到依家 點解情況會每下愈況?
就係因為有班人話個制度唔得 就唔玩
結果就無哂任何反抗能力 所有人都灰心

正皮係咪俾樓主踢爆擬似共諜？

如果係我一定俾正皮

得番唔夠一年係冇可能
立法會有幾多席
定係示威遊行會迫到取消功能組別

鬼唔知要廢除咩，人人都識講
點做至得架

幾年後實有班撚樣話白兵走得太前，當年(2020)應該推翻立法會

因為要廢除功能組別，而唔搶功能組別，係咪算係左膠既政治潔癖?

要贏，就要不擇手段咁贏啦

搶到立法會過半，大把野可以同政府攪炒

念力抗共

好多販民打手含撚派入哂黎

搶攻功能組別只係過程
成功搶到功能組別之後
先可以夠票廢除功能組別
你要求既野唔係你開個台講兩句就會有

其實點解唔可以兩路並進 發覺佢呢類人成日講到只可以做佢講果樣 唔可以同時做2樣野

好撚鬼

香港嘅選舉係一樣好神奇嘅野，其真實目的係用嚟維穩，如果去選舉對抗爭有利，共產黨已經唔會比你玩，好似黨鐵咁，唔洗理由就停！

另外，話人分化撚嘅人，首先自己已經係做緊分化呢個行為啦，成隻熱狗咁，一日到黑屌票叫人支持你？

你起吓底就知
長年同云伯系同一立場
差唔多時間一齊吹風

以下一次選舉嚟講冇問題
真係做到既財政預算案都過唔到
破壞力勁過n次上街

贏得一樣就係一樣 --> 又會比人話袋住先 -> 一定要缺一不可 -> 無限Loop

我唔會話哂因為依班人
因為其實更多係港豬

不過依班人最賤係成日借話投白票/
踩參與，籌謀參選功能組別嘅人
佢哋所謂理念係制度不公
完全不參與保皇贏哂
等全民覺醒

依個係乜嘢on9假設？

不覺醒嘅絕對不會因為輸哂覺醒

真知分化撚 其實係樓豬

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

理想緊係講得好架
我唔要功能組別 我就杯葛佢 等全面雙普選
我就想問你有咩條件叫人比雙普選你?
等美國? 都唔知要等到幾時

街頭抗爭? 由6月到依家 6000幾人比人拉
連個調查委員會都拎唔到

依家我地要做長期抗爭 不合作運動
經濟攬炒
所有我地可以做到既抗爭都要做
區會係共中一個 -> 斷絕大部份保皇狗既經濟來源
經濟圈係其中一個-> 用經濟方面去逼政府回應
立法會都係其中一個-> 過半就可以令政府無法施政

唔好就咁話我地應該廢除功能組別 所以我就唔參加
一日功能組別未廢之前 我地都要抗爭到底
同埋我真想問白兵呢條友
你除左等美國之外有咩方法廢除功能組別? 比個有效既方案黎
可行既我就支持你叫大家唔好投票
唔係就咁扮哂高清 咁樣你只會係幫緊共產黨

下
講下=走得前？

被捕/坐過監嘅先有資格被講

之前都有人話區選大勝美國就唔會通過人權法
呢啲神邏輯真係唔想理

含你條撚呀？

就咁9UP邊個唔識

共諜特點係齋屌無任何行動建議,得理念

佢哋其實並非唔知點解

係想大家一齊「好有原則」
念力抗共

目的係點
好清楚

你個名都臭哂啦 好心改個名先出POST啦

下？

屌咩票 呢d係政治表態 正如我區選我唔係要泛民贏 我係要建制輸 大事大非仲係度私怨撚上身 叫人投對家 投白票真係on99

今次區選如果多人聽左佢地講 投對家射落海 一早輸9左 人權法亦唔會咁快過到

我唔理佢原意係乜 但佢做緊既野客觀效果就係幫對家

佢fb有share 陳云嘢

咁白兵有冇實質建議

投票嘅人唔會反對取消功能組別

但你都要有個可行方法架

咁講只係唔理現實情況
浪漫主義

如果唔洗理現實

二百萬人衝去摺被
佢殺唔曬 有根就光復到香港架啦

問題係一日存在

都要入去爭取

如果區議會輸左
中共止暴制亂 劇本 已經 寫好

依家班人係度顧左右而言它

好多黃絲誤會 64
真實民意起碼 73
因為佢地大量種票

得罪講句兩邊都係天真嬌

立法會過到半係好好，但問題係都冇人拋過一套完整既方案出黎。呢個選舉遊戲唔只係功能組別，仲有地區直選配票問題，點樣維持7成投票率（中共而家鐵票有120萬）

有2016年PTSD既話，佢唔鍾意議會抗爭好撚正常，雖然你可以話好理想化同政治潔癖

有時真係忍唔到笑你屈人手法之低

聽佢講唔去投票真係玩撚完
日日班狗就會大叫 民意逆轉左啦 諗起都灰

至少過半真係有可能 依家已經好多人做緊野
但係廢除功能組別真係等運到

參與不等於天真
鬼唔知有鐵票
學你咁 區選投票者個個太天真啦可
咪屈參與嘅人

都係體制內外抗爭嘅分別

邊個叫人放棄垃圾會議席 ，視共諜身份處理

返去含劉細良條撚la打手

泛民打手？

好心你唔好咁low啦
細良不完美
但心地同能力1⃣️定好過擬似共諜紅兵

係體制內抗爭得唔得？
有個活生生既例子：

有險可守既關鍵缺席

如果立法會有用就唔會攪到今日咁
我鼓勵大家睇多少少立法會議事既情況
就會知道究竟白兵點解講話長遠要廢除功能組別

Why not both.

1%可能都係可能，我同意

但攞「可行方案」出黎駁根本就係回力鏢，因為我相信大部分話要爭取過半既人都冇

單單話選多幾個功能組別唔叫可行方案，因為係現今6:4黃金比之下，你要做到100% perfect配票先可以成功，冇人提出過呢樣野

所以有啲人覺得「立法會過半」=「可能性細到可以無視」，可以唔同意，但唔見得完全冇理據

Ultimately嗰差異只係「起碼我有做過」，不過呢種咪又係另一種政治上既自我安慰

近得陳雲多都大約知係乜料

同埋呢條友好似只係近呢幾個月出現?
6 7月之前好似都唔覺有個咁既人

非常同意
不擇手段

咁所以有咩可行方案可以立法會過半？

區議會唔同，FPTP最極端情況真係唔洗過半票數都可以landslide victory，但立法會requirement way higher than that

邊個唔知長遠要廢除功能組別
但係要有PLAN先得架
無PLAN念力廢除功能組別?

依家港共咁撚仆街 你覺我佢會係呢個時候廢除功能組別?

無PLAN既情況下
參加點都好過杯葛佢
因為只要有民主派既人係入面點都有啲用 會好過無

例如依家仲係警曱加人工到果拉緊布
如果無左拉布果班人 警曱就成功加到人工

點都好撚得過你地白票黨咁 除左屌 無任何實質建議 只識分化

個個都知點解要廢除
他唔提出實行方法，又否定其他方式，即係叫人等運到？

推下先

4月時開channel
6,7月開始勁講政治
11月區選前拍片狂踩區選冇用
投唔投自己諗

之前被指引人投白票
就發爛渣唔認

佢會同另一youtuber storyteller互相吹棒聯手播毒

已經好多人做緊野
搵有機會拎到位既功能組別出黎
組織公會 叫專業人士申請做選民投票
正如上次選舉咁 建築及測量界一直都係保皇狗 但係比民主派拎左

721
831
101

得啦 收皮啦
邊個唔知你係三毛分化撚

好low囉你啲手法
文宣Style 好藍絲bad taste

我係無啦啦個list彈左佢d片出黎 開頭都有聽 越聽越唔撚對路

佢哋個目的正正係只為分化

佢地到而家都解釋唔到
總之一定只可以體制外抗爭

訓醒未啊？
功能組別咪就系中共講，公我贏，字你輸
唔係嘅話點解港珠澳，一地兩檢，高鐵咁快過阿？咪就係功能組別唔公平，造馬囉！！！！！憑咩有人得一張選票，有人兩張甚至幾張選票啊？
中共好多年白俾錢維穩？？？？
你真天真定真共諜啊？

我知要廢除功能組別
我知要真普選

淨係講目標有幾大
個餅造到有幾大
咁要點做先得以
淨係靠所謂既杯葛&無視功能組別
永遠聽唔到佢地既講點做

其實已經好多人組織緊工會
叫啲專業人士申請做選民
專攻有可能既界別

然後雷動2.0依家整緊
係去中心化既情況下叫大家配票
(呢個唔知係咪好野黎 睇佢出咩PLAN)

其實攻過半好多人都做緊野
機會低但係有可能
至少比念力廢除功能組別機會大

我開頭都有聽
正正常常

儲咗一班後生fanbase 後先播毒

矛錯 我都覺

單單話選多幾個功能組別唔叫可行方案，因為係現今6:4黃金比之下，你要做到100% perfect配票先可以成功，冇人提出過呢樣野

朱Heidi都話咗功能組別極限係14席，仲有22席都係靠你地區直選同超區配票，我真係想知有咩方法逼到香港人可以投到每位候選人差唔多票數

體外射精唔怕有BB(民主）

哦
藐住贏？

其實一開始都好多人覺我區議會過半無咩可能
但結果就成功
我個人都唔睇好過半 但係盡做
點都好過咩都唔做然後等佢廢除功能組別

癈除功能組別, 無中間過渡過程, 立即唔選功能組別, 等同將呢屆功能組別送比建制派

目標正確, 但而家唔係時間, 要循序漸進, 而家應該用建制派爭呢屆的功能組別席位, 唔係認同功能組別, 而家的現實爭呢屆的席位係有實際的意義同影響。

sorry
唔記得善用起底功能！

佢地話美國有義務幫手
問題係我到今日都未見到美國會點幫
做定兩手準備有咩問題
而且Solomon都叫唔好放棄投票啦

根本開票前都無人諗過可以贏到開巷 只係盡做

如果聽佢班迷雲黨講就仆街

係人都知最終目標係廢除功能組別，但係未做到之前

1. 設法減低功能組別既功效，加重對家既成本

2. 繼續口講廢除功能組別，乜都唔做，繼續比功能組別發揮功用

應該揀邊個？

咪又係熱普城班共諜

制霸左功能組別先廢除啦
咁先型

送左900個人頭都爭取唔到d咩
送夠9萬個人頭就可以取消功能組別 好似係

其實睇返2016年
新東6望7 新西4望6
9東2望3 9西3望4
港島3望4

最有機會就係 6+6+3+4+3
新東6 新西6 9東3 9西4 港島3
絕芍有可能拎到22席

潛台詞: 總之唔好裡應外合

你制度上出發區議會一定容易過半數啲，因為用單議席單票制（泛民一直有優勢），而且冇咩委任議席（除咗新界鄉議會）

但既然係「盡做」呢個角度出發，咁人地真係覺得呢樣野唔應該用咁多力，呢個係佢個人睇法同價值觀黎

真係要解決呢種失敗主義，就應該提出可行既選舉方案，直接反駁「立法會過半冇可能」呢個前設。

論述都未做好，人地反而起碼有政治理念支撐，咁咪成功帶到風向。

但係佢喺冇提出更好方案嘅情況下提出取消功能組別，但係又唔講點做 淨係一味話立法會無用

係，有可能，但點配票？

講唔出同念力希望香港人自動做到野有咩分別

push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

配票要大台
雷動做緊出黎 睇下佢最後出黎既成品如何

原來仲有人睇

點樣同「冇大台」既思維reconcile？好簡單，點解一定要跟雷動嗰套？

如果成效唔掂有咩替代方案？

大家推呢d分化post 我覺得中晒計
討論無問題
慢慢變互相攻擊就傷晒自己人

你聽一個channel信晒佢講既野
咁梗係大鑊拉
2邊聽完當參考 要自己再思考

你有諗法可以講
無就等其他做緊野既比方法
當然你都可以唔跟 呢個你自由

咁既然唔跟係一個人自由既話，咁一個人唔跟到佢選擇放棄投票都係佢自由黎架

武力革命又做唔到既時候 立法會過半應該係最有用
起碼可以否決財政預算案 等d黑警冇錢用

係 係你自由
所以有人吹風叫人唔好投
我咪反駁 呢個都係我自由

屌你老味 依家多路戰線 咩都要做
有咩資格可以講有d咩可以唔理

想解決功能組別還想解決
依家要盡力贏係另一件事
總之咩都要贏
令藍屍政權黑警響香港同世界愈來愈無say
呢個先重要

有人睇左我既說話認同就會投
有人覺我陳雲白兵講得岩既 就會射落海/射對家
呢啲都係大家既自由 我阻唔到

Good

咁如果大家同意「呢個係佢自由」既話，理論上應該同意一個人可以喺唔係共諜既情況下，得出呢個結論，然後行駛呢個自由

咁點解可以單純根據一個人既論點去accuse人係共諜呢？我講到最後只係想針對呢樣野，單純係我攞（可能係其中一種）呢班人既思維做一次完整論述

中共最終意散播”失敗者主意撚”意識，令你潛意識真係覺得做咩都冇用而唔做
睇返半年，我地開頭以為冇用嘅野，依家開始有成效

佢咪話請求美國所有功能組別候選人擺入懲罰名單囉

呢個係咪熱狗D衛星page?

問題係唔會做到囉

無用架，一陣d泛民黨工又大返你轉頭問點廢除

所以你無見我屌佢係共諜架
我只係話係佢未有PLAN廢除功能組別前
拎過半既機會大過用念力廢除功能組別咁解

同埋至少都有野可以做
好過等運到

咁多YouTube channel 樓主你有必要追住某一個咬？

有聽開白兵就知佢一向主張廢除功能組別同真普選
呢個唔係我地一直追求既目標咩
大家方向唔同但目標一致 點解會話佢係共諜
但老實講佢比唔到個方向比我地知詳細應該點做

我亦都有聽泛民城寨
佢地係諗點贏區選 立法會
但最後都係做順民 係現有制度做抗爭

邊個先係香港人要走既路 自己諗啦 唔好人話共諜就話佢係共諜 聽多啲唔同網台分析下

1.係難但有可能，未做過點知？
2. 就算做唔到，差一兩席
都有佢作用
拉布/有錢請義士/逼對家次次全體出席等

利申：我會照投立法會，本身都唔係超區選民（姐係傳統功能界別），超級討厭陳雲，冇睇過白兵（平時唔睇任何YouTube KoL論政）

講到尾想帶出既幾點：

1. 「立法會過半」既可行性問題 - 好多人會話「區議會我地都過半啦，點解立法會唔可以，好多人做緊野啦」，但做緊野同呢樣野係咪有效達到目的係兩件事。

一日未解決到地區直選既配票問題，一日你都冇可能過半，因為立法會呢個遊戲係需要100%完美，唔同你區議會帝怡𠝹到少咗議席都可以過半。

2. 「失敗主義」係好乞人憎，但都真係有唔少人完全唔相信議會抗爭，覺得而家用太多力。當然你可以話而家勇武比較靜，所以relatively speaking呢啲討論變大聲咗，但點樣說服佢地「議會抗爭仲係有可能」其實係有必要思考。

引用支共一句說話：打鐵還須自身硬，除咗「有得試點解唔試」(which is not as convincing as you may think)，你自己有一套完整、可行論述先係對付「失敗主義」既最好方法，但我而家都未見到有

選人入去係為左取消個議席
點解唔直接爭取20年普選立會？

種票
DQ
配票
乜都齊，係要on99 同人玩

的確係沒用Wo
你地有沒睇人地論據

咩都唔做就係共諜特點
屌晒所有想做野/會做野既人
仲有班人當零貢獻既佢地神咁拜

有啲人同其他派別有意見不同或者相反就會指責人啲係共諜其實真係好令人反感，特別係好多泛民支持者成日都accuse其他人，搞到本地激進，攬炒派都好似變到敵人咁。

廢功能組別講左幾多年
得罪一句，叫呢d同以前叫建設民主中國差唔多

你玩功能組別就唔好大大聲叫五大訴求缺一不可

白兵應該唔係共產黨，只係覺得自己目空一切、上帝視角，覺得自己有八奇思維，唔合自己心意就係唔識政治 / 收咗共產黨錢。
香港就係太多咁既人

正解

咪係 斷章取義

點先廢除到？叫白兵整番個行動plan出黎

香港人權與民主法案，要求香港2020年要普選立法會。
然後你地係度話要參與功能組別......
唔好咁痴線啦好無？

1) 立會選到，都仲有DQ。
2) 功能組別有無睇清楚，一大堆公司票，點樣議席過半呀？
3) 分組點票議席唔過半，結果咪又係咩法案都過唔到。
4) 唯一功能，期望全體議席過半，泛民仲要生生性性出席投票 (泛民出席率低過親中派架)，然後阻止政府所有法案通過。

兩邊平衡之下，梗係反對功能組別，而唔係鼓勵參與啦！拜託你地唔好咁痴線係咁吹奏係有問題既體制內抗爭啦！

我要重申﹕唔係叫你唔選呀！係叫你唔好吹奏呀！

唔係長期目標呀！係2020要全面直選立法會，否則美國制裁香港。

呢個真
但係唔可以忘記呢個係最終目標
廢除功能組別先會有真普選

e個真

事實就係成班啱啱政治覺醒嘅連登仔以為自己好有政治智慧
以為自己好了解香港政治

佢會話美國通過左人權法，2020有得普選立法會
所以等美國出手就得

持續每週搞活動同呼籲美國啟動人權法？

呢個正正係販民同佢哋d打手最撚黑人憎既原因 我擺撚明唔妥你販民 唔撚認同你要建設民主支那打壓港獨 就要被你屈做共碟五毛熱狗分化撚 比你哋班撚樣上位做到執政者都只會係另一個共產黨

共產黨功能界別點玩都贏
靠美國制裁功能界別成員,架空成個功能組別好過啦

up

人地講埋全港人一齊將下年功能組別議員比美國做制裁名單
咁你地做唔做？

最正係，成班on9 將垃圾城邦派講既野當係白兵講

但兩樣嘢冇衝突㗎喎

雙普選不完美，我地要獨立
區議會冇用，我地要杯葛
功能組別唔公平，我地要廢除

咁多年都係同一招，講樣根本做唔到出黎，更激進既事，之後叫人咩都唔好做，
鬧做個d係傻仔係鬼

收皮啦熱普城，你地目的係咩，係人都知啦

白兵同背後班人師承熱狗
利申：識白兵身邊人

睇死下年咪又係泛民圍威喂 本土全部比人當係鬼

熱狗又來料
即係大家一定要投功能組別，一定要投票呀！！

美國會肯做？ 同埋制裁左又點 功能組別會冇左？

區議會有咩用, 願聞其詳, 我只係諗到唔比民賤聯偷錢之外, 無其他權力
所有權力來自立法會,

我支持投票, 但唔覺得區議會有用, 支持原因: 顯示比人睇, 大家支持抗爭。

另一點: 功能組別, 有權力, 我支持拎多D 席位, 但唔認為你玩功能組別可以贏到對家，因為對方有修改所有法律既能力。

結論: 唔支持體制內抗爭, 要全力向外先啱, 但如果只係投票投一下, 何樂而不為

可唔可以唔拖本土落水，熱狗唔係本土呀

你而家有邊一條路唔係講個信字？
咪又係信泛民唔會岀賣

仲要完全冇輸左既後路plan

都就一個月，區議員有咩到岀黎？

利申：有投票

根本熱狗就係當人地condom 小小付出又要想拎光環

真，香港人幾時先明「佢會咁做咩」同「做完之後有雙普選咩」全部都係回力鏢黎

區議員都未上任

高登連登d人無撚腦
當然就成堆熱狗喪屍
依家就變曬泛民喪屍
走去玩贏功能組別
咁樣同入去賭場連贏賭到爆個莊有咩分別？
不如加入共產黨上位做主席
再比香港有民主機會仲大

疑似係
有推陳云post

未上任
仲有，監察返自己選嘅區議員係選民嘅責任
你覺得佢地冇做到d咩出黎應該去搵佢哋對質

杯葛選舉對我地有咩用

區議會本身係完全無權力, 只係做下民生工作, 對制度, 對不公義既港共係完全無作用
亦因為無權力, 所以港共先會比全部人民投票, 顯示出(假)民主

一向主張但冇方法
之後屌參加嘅人

勁呀

我哋夠一向主張五大訴求

原來連登依家興入去功能組別

從來都係知其不可為而為之
唔做=0

正皮係俾樓主踢爆白兵

廢除到一定係最好
但唔理係咪就等於廢除到呢？

兩手準備啦,
一邊要爭功能組別席位改變籠斷狀況
另一邊要逐步廢除呢個垃圾制度

唔係話要含撚玩港共嘅遊戲，而係兩邊都玩
體制外同美國游說，叫佢哋支持廢除功能組別
體制內做好配票

選功能組別同全功能組別大制裁係無辦法一齊做既
呢個時候就冇得兄弟爬山架啦

係
我覺得佢係想引導香港人一個最終既目標
咁當然唔係短時間做到

咁都話佢係鬼 痴9線

比啲獨立思考
最後要廢除依個制度
但唔代表依一刻唔好投票
最忌就係人講乜就乜都信到十足十
讀死書咁款

咪係
一月先上
而且就算上
一個月你想人識飛？

你返新工一個月識飛？

On9

佢咁講有咩問題
理念唔同就想批鬥？

點解一定要人跟你去含淚
唔可以你跟佢地投白票？

我代比較難相信功能組別會贏到，可能制裁功能組別當選人會容易啲

不服來辯, 講句ON9 係人都識

白兵係咪鬼我唔知 但樓主一定係分化撚

熱狗果條路又有咩後路
跟住熱狗條路行 未見出路香港已經變左新疆

仲捉鬼

我個人和理非想法, 爭得甚麼就爭甚麼, 有無用都要去爭取.

但有資源呢
有一定政治能量呢
林鄭最興搵佢哋政治表態呢
又可要求當區指揮官上嚟交代呢
依啲你唔講？

我諗佢係講最終既目標係廢除 同埋爭取雙普選
佢係勸勉緊香港人唔好見到獨立調查就收貨
可能有人時間耐左 條線會低左
佢唔想咁姐

咁就共狗
咩兄弟爬山 笑話黎架？
自己諗下
佢最終係要廢除 但無奈短時間做唔到
咁咪投囉
老鼠成講既野唔係100%錯
白兵 大J等人講既野都唔會係100%岩
係咁既時勢更加要獨立思考

希望大家唔好不斷因意見不合而屌走同路人
大家都有住同樣立場 反共

老老實實，
功能組別可操控程度大過區選好多，
咁嘅情況下區選都係57:41，
我真係對功能組別唔太樂觀。

佢有提過話美國直接制裁曬功能組別內嘅建制派，
架空功能組別間接比泛民晉身，
我覺得仲可信過直接投身功能組別。

我都想體制內外兩邊一齊做啊，
而事實上我唔係幾見到有兩邊一齊做緊。

白兵理念走得太前
大多數香港人未跟到

實際啲啦
支共會比你贏到功能組別? 入咗冊幾多年啊
拿拿林 爭取美國係人權名單到落個班功能組別議員到 再加上罷買不支持功能組別既團體/人
人地邊忽屌爭取議席既人啊
人地係到屌緊個傻鳩制度同埋建議緊點推倒佢啊
成廿年都重諗住贏功能組別

其實會玩政治的人都會做幾手及多面玩. 香港人有時太天真/單純. (我自己自問係陰謀派)

又係唔做最好理論

同埋點為之選「贏」

夾硬揀左啲19泛民入去（唔係講鄺仔嗰啲啦），隨時可能仲累事，仲未講功能組別唔係付出夠就有成果。所以要說服到人投票，唔係空口講白話選到入去就「贏」，而係你入左去做到啲咩。

Agree. 無資源講乜都假。無錢點養住一班人去抗爭宣傳，唔通下下都課金

同埋唔使再見到18區撑政府果d 報導，望見眼火爆

明顯係

等中共贏
熱狗最開心

當我地拎哂功能組別議席之後
中共就會廢除功能組別

問題係依家有兩邊一齊做緊咩。

佢有講過，全面配合美國係中美貿易戰中美國利用香港做呢一隻棋去咬住中國。

最理想就緊係令到特朗普執行「香港人權民主法案」，呢條法案有一條條款係提到香港要係2020年全面普選立法會架

你話理咗功能組別就廢唔到
咁孫中山會唔會一邊支持清朝改革 一邊支持革命啊
兩樣野有衝突架大佬

作用係唔算大
但一定唔係完全冇用
至少攞到資源
同有唔少人覺得區做到嘢
立會會跟投返
冇用政府就唔使做咁多手腳
去劃區益建制啦

行得前唔係問題，但係唔好屌行得慢嘅手足
同樣地，唔好因為人地行快兩步就話人係鬼

依家係制度外乜都未有進展
制度內放多啲自己人有咩唔好

白兵正一垃圾

大家要有獨立思考，屌鳩人前唔好以偏概全，要搵下相關資料同歷史

資源從可來? 答案係立法會,
依家建制控制立法會, 所以先食到咁多水, 如果立法會唔放水, 區議會一樣無得抽水。結論: 區議會都係無權力, 只係可以求立法會批

我建議你暸解一下區議員既工作
要求當區指揮官上黎交代, 代表權力? 對方唔上? 你去打鳩佢呀?
我夠可以要求你上黎同我食屎啦, 你會黎咩? 係咪代表我有權?

政治能量唔代表權力, 林鄭要求佢地表態, 都唔代表有權力, 林鄭就叫我哋同暴力割席表態啦, 唔通我地又有權力囉?
搞清楚咩叫權力, 再講一次: 區議會根本無權力

我都知功能組別冇鳩用 但比到港共最大壓力係

對外講選舉不公平 國際線繼續

對內繼續有得搶議席嘅要盡搶

盡力將中共舉手機器趕走 (建制？親共？佢地淨識得舉手)

點為之「自己人」

end goal係真民主，唔係有得投票就算

佢地只不過係有啲理想主義同浪漫主義啫

證明政權嘅不合法性同不正當性，對文明世界就有用，共產黨？槍炮就係正當性

好簡單，參加有機會輸，唔參加輸硬。

邊個估到區議會有機會控制17區，中共自己都估唔到啦。
我始終覺得人心係最難控制，錢唔係決定一切，相信功能組別終有一日變天

人要生活及吃飯,暴政就係會用絕你人際關係(家人都會被搞)及吃飯生活權去威脅你.
唔好天真信某些言論. 甚麼都要爭,不要理甚麼無用啦.

睇咗白兵都一段時間
係咪共碟有少少腦都會知
佢哋下下都講要自己獨立思考
而唔係人哋講咩就係咩
功能組別好明顯係要廢除
唔係仲可以點玩？
一定俾中共操控
不過唔係話廢除就即刻廢除到

自己覺得白兵偏向理想主義者

第一，區選嗰陣有討論過投白票
但前提係話個選舉本身就唔公平
因為有人俾人DQ
同埋建制同泛民佢哋兩個都投唔落嘅情況下
但係佢哋都係話聽眾要投咩都得
（佢哋YouTube直播影片22/11， 56：00開始）

唔通人哋講話佢自己唔想投泛民同建制
你就一定要跟機咩

第二，杯葛柒婆個諮詢會
令個政府冇認受性
真係有啲理想化
因為點都會人報名
咁藍絲多好定黃絲多好呢？

Sorry for 1999

敵人反對的

講個笑話比你聽，香港法治，有險可守啊

之前仲話過支持加泰人會令成個國際線都唔幫香港

而家中共一定好撚急
明明功能組別係中共所控制住
而家吹曬雞話要搶中共領地

有望出現130%俄羅斯式投票率

睇清楚我寫既, 我係講: 區議會無權力,
我贊成立法/區議會都要拎多D 席數, 我只係想指出大家觀點: 唔好以為區議會有權力制衝政府/制度
資源係立法會批, 建制一日控制立法會, 都可以BLOCK 你水喉

我覺得區議會可以做到地區/文宣/民生工作, 包括你講既投票比立法會相同政黨。呢點我認同。但區議會事實上, 係完全無權力。

區議會最大作用係唔比建制班仆街繼續偷錢

又點錯既類比，本質咪又係 A想內部改革 B想制度外推翻

你又係個啲閱讀0分既人? 我段字入面無寫到方法同咩要做啲咩? 低能

你一定覺得共產黨好仁慈

正視聽--係現有體制內抗爭係無撚用架 (非分化, 睇完先屌)

我寫既, 睇完可以大力屌我, 但唔好唔睇就屌

on99 唔係信呀

地上有好多武器, 有D武器要用鑰匙開才用到, 現在你和對手打緊一場長久戰, 現在你有機會偷到雞先取走地上D武器, 咁你問自己你會點做吧. (重點武器的鑰匙在你的對手手上)

why not both???成日都唔明點解唔2邊都做?

你要登記可以登記，但更應該做既事係爭取美國係人權名單到落個班功能組別議員到
再加上罷買不支持功能組別既團體/人

因為佢地認為參與體制等於擴大咗體制嘅認受性，令反抗嘅正當性下降

呢啲理論其實對政治信念唔堅定嘅人（即係大量淺黃淺藍）其實好中

呢班人從來都唔會思考民主義意，政府有正當性=fine

好多所謂覺醒嘅人都其實係因為政府冇正當性先醒，而唔係理解民主有咩咁重要

衰啲講句，和和平平時呢班人係唔會care有冇民主

最緊要既野係，唔好吹個風去話比全世界知，話”我地個制度無問題架，你睇吓我地既立會功能組別可以有效反映到我地既聲音”呢個先係重點

2條路, 有其中一條係"死路", 就係點解 唔WHY NOT BOTH 既原因
最大既傷害係, 會比大眾覺得呢條路WORK, 以致民氣渲洩

正如一班人覺得區選贏咗, 就可以進軍立法會, 結果抗爭到2047 都唔會贏

你估下, 港共驚你走上街頭抗爭, 定係驚你投票?

盡過力輸
點都好過開頭扮杯葛 個位畀人連任又唔抵
反正見到果班人就算贏輸都係屌票

唔會覺得共產黨好仁慈，但唔通唔參加共產黨會變得仁慈？

而且唔參加永遠無機會變天，永續功能組別，永遠表面一國兩制。

參加起碼有機會有一日贏左，可能會逼到中共行最後一步，取消功能組別，一國一制，攬炒成功。
如唔敢取消功能組別，就控制左立法會。中共點做我地都係贏，點解唔試？

而且參選成本低，為何唔做。六合彩夠難中，但大把人都會不斷俾錢搏，因為成本低，return 高。

大把極權國家既反對黨被抗壓都要進入體制內作一定既抗爭
其實入個制度絕對唔代表制度無問題
連solomon yue都叫我地去投
証明美國政界都知道香港咩情況

之前都有人帶風向話區選大勝=香港有民主
結果會令美國唔再幫我地

結果呢?
人權法過左 國防預算加埋香港入去
副總統再次強硬聲明話stand with HK

兄弟爬山，各自努力。
我覺得無必要開post去批判人，咁同藍絲同五毛有咩分別？
沈旭暉教授系黃色經濟圈文章，提出只要理念相同就應該接受和包容他人，從而壯大我地影響圈，因為依世界無可能所有野都會系相同。
大家如果理念系相同，只要無超越度理念底線，咪各有各做囉；如果因為方法唔同所以就去批判，你咁樣根本就系形同分化。請各位手足記住，我地已經無分化本錢，因為我地輸唔起

絕對認同癈除功能組別，但係目前未見到有方法做到
至於講到同2014相比：
2014係佢要推出一樣新嘅嘢，當時我唔接受 佢就無得過，就沿用舊制 再從長計議，我哋無贏，但都無大輸
Where as 依家，即使我哋唔接受 杯葛小圈子，對家照去馬，無競爭下當選，輸嘅只係我哋。

利申，如果有清晰方法如何廢除功能組別，我都唔會再諗點樣選贏功能組別

work點解會民氣宣洩
區選贏咗=運動已完
唔記得咗8/12有幾多人出嚟

至少18區果到一年一億 可以決定點用先
然後平時去CALL啲狗黎開會屌7佢
唔黎就再大做文章以民為敵
大把野玩 有時唔洗權力都可以大把野玩
只係有點都好過無咁解

立氣就真係有權力啦
所以更加唔好投白票啦係咪?

又冇用 咁我地登記做選民黎為乜

真

佢根本唔需要行一國一制,
首先佢唔會比你18席,
就算比你有18席, 佢可以大人釋法: 所有立法會議會必需要配行政構關, 否則視為不效忠政府, 可以DQ

你可以起我底 睇下我既意見,
我贊成係立法會多拎席數, 不過唔認為可以贏到呢個港共政權。
所以, 應該專注其他行動, 但有投票權, 當然要投

又系”焦土“，”白票“論 。。。
得就唔會區議會輸到PK

有冇宣洩唔係我去決定, 我只係觀察由11月最激列, 變成依家極溫和
自由行出返哂黎, 街邊D 垃圾筒都多返, 由以前由星期,有3-4日抗爭, 變成依家1日, 大家重點搞黃經濟, 再無鬥心
1124 前一星期至1207 近乎0街頭抗爭, 1208 80萬, 亦非常和平散水, 感覺似回到69 百萬遊行

我只係睇數字, 睇情況, 抗爭有冇退減, 有冇宣洩, 大家去判斷

「長遠」

我認為絕對唔可以投白票,
我只係講, 區議會無權力, 你啱, 無權力一樣可以玩好多野。
我只係唔想比大家覺得, 區議會有權力可以制衝政府。最多都係做下D門面功夫。

立法會- 我贊成有票要投,
但係唔贊成成為抗爭主線, 最多只可以"順便"投票, 因為體制內抗爭, 必然失敗，係一條死路

區議會一路比人話廢
但依家由自己人揸旗嘅區議會就有好多嘢可以玩

同樣道理自己諗吓
你控制咗立法會
彈劾特首，立個警隊減薪條例，唔交人就唔批撥款出糧
然後廢晒公安條例，義士無罪釋放

有權力，就有好多玩法

咁就唔係叫民氣宣洩，係抗爭方式嘅轉變
半年以來拉咗好撚多人，死咗好多手足

長期戰就唔可以再依賴前線繼續街頭抗爭
要轉型做一d低成本高效益嘅抗爭
例如搞黃色經濟+組織工會罷工

其實呢啲智者有無諗過，就係因為我哋贏唔到功能組別，對家先要維持功能組別存在？
如果俾我哋贏到，咁功能組別就會失去功效，自然要維持佢存在嘅力度都會減少。

多管齊下唔得？係咪一定要好清高話人投票撚先岩？

廢佢老母，啲共匪就係知廢唔到所以打住呢個旗號引人上當

只解唔諗方法，迫共狗答應五大訴求？
打時間戰只會變成下一個新疆
你地用緊急法要經過立法會。
重點兄弟爬山，點解要取消功能組別係鬼？

都係嗰句啦, 你覺得無民意宣洩, 我就覺得洩撚哂啦,
個個都覺得自己贏哂咁款。風向吹哂投票可以贏到共產黨一樣。
樓主呢個TOPIC 就係民意宣洩其中一種, 「贏咗區選, 可以贏功能組別」
結果大家專注投票

我認同要「黃色經濟+組織工會罷工」,不過絕對係 : 低效益抗爭, 效用極低, 尤其黃經濟圈。
以香港人性格, 運動停咗, 黃色經濟圈, 好快不攻自破, 所以街頭抗爭唔可以停, 黃經濟先有機會發展

答案係兩者兼備

制求內？ 97到宜家幾多年？ 有咩贏過

我想問師訓學生係咪教育界功能組別選民 幫朋友問

所有手段都要用 寸土必爭

制度外你有咩進展勝利
係人都知制度內無用
但問題普選要爭取唔係一兩年就爭取到

走太前無咩人會理解，天琦同啊寶想講香港人總是犯同樣的錯

地區 6+6+4+4+3 =23
功能 區1 區2x3 醫學 衞生 IT 法律 教育 會計 社工 = 11
在 飲食 測量 工程 紡織 勞工 其中取兩席就可過半

做唔做得到？唔容易
有無合理成功機會：有

法治已死，體內抗爭到咩，官可以用公務員行為失當判黑警酷刑罪打醫院啊叔

方向正確

你覺得美國通過人權法，係制度內定外既進展？
撒回送中條例係制度外定內進展？
唔係衝入立法會，送中條例過了la，屌你班垃圾。
用肉身擋住人唔好衝入立法會，衝入去會輸？

聽左一陣， unsubscribed 左
明顯係類似毓民黃洋達既熱狗
但知識水平同毓民差得多

新東呢方面一直好成功差唔多平均配票。
投票率夠高既話就可扺消少許配票不平均問題。
都係果句，過半唔易，但呢個係有可能努力解決既問題。

緊急水戈

又講白兵 唔洗爭 人人都係鬼
係都要炒起個話題
如果真係鬼 你地日提夜提
支共多謝你都黎唔切 對家幫手宣傳

我真係見唔到點樣洩法。區選完、運動半年，仲有80萬人出嚟已經代表咗場運動唔會因為區選贏就寛
定係每次遊行完就要前線出嚟起roadblock堵路，然後再有百幾個手足被狗咬先叫抗爭？8/12果日班狗叫做比較克制，先冇咩衝突畫面。
上個禮拜和理shop班狗發癲咪有衝突畫面囉。

如果投票贏到共產黨當然最理想，你知我知單眼佬都知要贏立法會係唔可能。但係唔代表唔做，你自己上面都話立會議席攞得幾多得幾多。

總係有班人會話唔可能就唔去做，白兵區選前夠話對家種晒票、掌心雷，贏唔到，所以唔重視區選啦。

但係佢地冇諗過如果區選輸咗嘅話會點。民氣會唔會先至真係洩？

地區選舉你點計到23席

其實唔好執着100% 完美呢個講法。
唔係人人票數相等都唔叫100%完美。
但唔係100%完美都可以成功。呢點同投票率相關。
投票率高，不完美既空間就大d 唔夠高既話，就無乜水位走盞，甚至「100%」完美都唔夠。

求action plan

長咩期目標
等到2047先雙普選？

人地其實未上任未開過會未拎津貼。

不如咁諗啦

1.2020普選係主要路線
2.繼續選立會係後備

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

區議會就係立法會選舉既椿腳，拆哂帝制派台已經對立法會選情有幫助。
呢段時間就要靠新區議員重新同市民建立關係，消除帝制派既影響力

用幾張圖解釋俾你聽
點解2020係普選死線，中共點解會屈服

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

贏既定義係乜？功能組別過半真係無乜可能，但整體過半就有真實機會

取消功能組別係正確方向
仲有香港人權及民主法已經講左香港要喺2020年實施立法會普選（啫係冇功能組別）
咁我地應該死咬住呢點
請求美國兌現承諾：
2020立會普選唔到嘅就取消香港關係法
一於攬炒

已經有啦，嚟緊要香港人明白有咩武器在手

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

已經有方法啦去威脅中共！！！！！！

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

我搵到個方向，可以逼死中共

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

咁我想問，功能組別唔過半，點取消功能組別

區議會既重點係對居民既「影響力」，師奶點解會投禮義廉，一部份係從佢日常社區接觸區議員導致。而家係前所未有既機會拆走禮義廉既影響力。

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

又係陳雲理論等美國做事

你回緊個個係五毛來.....

我唔係陳雲派，今次係香港利用美國達成2020普選
真係搵到個坑爭方向俾大家知道
幫手推啦，無人講呀

做乜都係冇用，得白（紅）兵最有用

收皮la p 牌仔，岀去睇下行動po 檢討po 先la,個個我有推呀

成個贏功能組別論述，根本就冇說服力
連基本口號叫人選人入去取消個議席都唔講
係咪贏左功能組別就贏左呀？
係直接叫撤回呀，唔係叫佔領立法會呀

未計你班人未考慮DQ, 種票同配票問題
泛民自己人仲要估盡係16席，仲要超區拎4 席

直接叫取消功能組別我唔反對，但只係想贏個功能組別番黎，我一定反對

整體過半已經可以否決政府任何議案，布都唔駛拉。

今次我都參加配票,邊個贏無所為,我淨係要仆街獻世派輸

咁咪仲有功能組別存在lor,你取咩消姐，你要咩普選姐，你只係想繼續安安全全做反對派咋麻

仲未計泛民班撚屌開會缺席次數同投埋d 濕鳩票

咁你即係真心on9?
區議員1月先上任

其實冇人唔知區會只係諮詢機構

不過一定唔係冇用

同意

on9 贏咗先再算

一向最同意why not both
Why not all

普選呢屌
玩返功能組別同之前咪一樣囉

從來覺得杯唔杯葛選舉係路線問題，大家各有論述，問題係當主流民意係要寸草必爭既時候，你唔係好好講自己既論述去令人信服，而係以屌人廢同鬧其他手足既付出去吸引人去睇，咁永遠都唔會有好多人去認同佢地，佢地果套要有主流民意支持，但靠佢地支持者既果套公關，除非港共自己攬炒，唔係好難做到 lol

同區選一樣，立法會選舉是必爭之地，五毛無用論，留返俾建制派用啦

咁唔取消功能組別就乜鳩都反對囉,勁power未,定係好似你咁鳩叫先有power

追究缺席、投票呢個論點係好撚廢
投乜都改變唔到個法案結果
偷雞保皇人少？主席又等到保皇人齊先投票囉

你當日有冇支持張超雄私人修訂草案去玩體制抗爭呀
當日大家係咪淨係識鳩叫撤回呀，係咪只係識遊行冇做任何野呀，點解當日唔體制同佢玩，要今日先黎玩體制呀

當然如果你一開始係支持張超雄，我當然冇野講

而家只係同你追今屆咩，上兩屆已經開始係咁

如果泛民肯咁同美國deal咪有機會，但問題泛民唔會咁做

但論述點都好過熱狗

啲人係度ff功能組別可以過半數，仲要拎區議會黎講，明明完全唔同玩法如果係可行，點解要廢除佢

呢個post啲泛民打手2016超區係咪含哂淚投白頭佬4年都無進步過

我只能講 唔認同
我都廢事令你去改變

等美國做事(唔做嘢)=/=配合美國做事(做嘢)
定係大家其實唔想美國幫手?
國際戰線攬炒巴黃之鋒全部陳雲派全部熱狗?

YouTube嘴炮式爭取

理論上係岩，實際上大部分人最尾只會記得投功能組別而唔會搞廢除功能組別

總之你唔玩功能組別就係鬼
明明今次係最大機會可以取消

廢除功能組別要2/3
同埋要政改提出 即係政府提出

如果政府提出左 保皇狗都同意
你覺得泛民會唔會為左保住個位反對?

Cls 片有冇source 又冇 求介打兩句又信

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

我又真係想知點樣大機會取消
以我認知
要取消功能組別只可以由政府提出政改
再由立法會2/3通過

就算美國比壓力 都要經過呢個步驟

我無知 請指教

你功能味又係選左班泛民入去，你睇下一地兩檢有幾多人投反對先，水炮車有幾多人投反對

你去選功能組別，同投降議和有咩分別，5大訴求有選功能組別咩

see u tomorrow

我又無乜聽佢屌行得慢嘅係鬼，連登仔屌行得前嘅係就多

e 但真，比個建議下年制裁功能組別議員又唔做

On撚9 咁都共碟
佢不嬲都係想廢除功能組別

我就係寧願投泛民入去不作為都唔想比保皇狗入去出賣香港人
有咩問題?

5大訴求入面無解散警隊
無黑警死全家

你咪又係叫緊
同埋選選功能組別點解等於投降議和
個關係係邊到?
我反你就唔可以入議會反你既咩

唔好唔記得叫人投白票既陳雲熱狗2016年都係有參選

問題係你點可能一方面參與唔公平嘅制度，一方面同人講係唔公平架我其實唔想選
何況功能組別唔同地區直選，係無可能過半數，最後比你加多幾席，又有咩影響呢？林鄭仲會講聲多謝大家和平有序咁參與民主選舉，特區政府已經聽到市民嘅訴求

果啲過半議案 其實佢地一定過到
偷到雞又點 再表決過佢叫定班人企定定投咪又係過
但係就比人用黎做投白票既借口 連個議會入面點玩都唔知

如果過到半 但係都仲比政府通過到惡法
咁就係不為唔係不能
依家佢地阻唔到就係不能而唔係不為
咁到時侯我都支持白票論

點都好過依家政府想過咩惡法都得
而我地連最基本可以做既抗爭都比人叫你去投白票

呢個論點區選前聽過了
仲聽講民意已經傳到美國到
唔會過人權法

全世界都杯葛功能組別左廿年得到啲乜？

真係唔該聽曬先話人 人地思想上已經行到好前。。。。

次次都係失敗主義
依d失敗主義冷氣軍師就收嗲啦
乜撚都ban又無plan
唔係共狗都係一條廢物

其實係希望大家認同應該廢除功能組別
而唔係諗點樣去贏(難度實在太高)
倒不如借美國施壓
還香港真雙普選
一日有功能組別係度
今日係俾中共食住
他日都有可能俾其他國家食住
但爭取真雙普選就係自己救自己

其實呢條友除左做下youtube，仲做過d咩？

屌米好似澳門咁, 想反都反唔到

要比全球知 我地香港為左民主自由 係制度外內都會不停地抗爭

叫人 唔好袋住先 唔好參與小圈子 沒有真普選就不投票 一定係鬼

班人真係當美國政界白痴
咁既論點都講得出

連solomon 都叫大家下年去投票
好大機會勝出
但係仲係有班白票黨係到話我地投左美國就以為我地有民主

區議會叫人白票

唔會話你係鬼 最多話你白痴
體制內既權力 你唔拎就一定會比左對方
浪費主義邊個唔識講 一步登天邊個唔想\
我都想聽日就有真雙普選

但係未有之前 係咪就咩都唔做
繼續做聖人咁抗爭? 政府既任何權力任何資源都唔拎? 比哂保皇狗?

我都知一定有人話我係泛民打手
但SORRY 我只係叫人去投
到時有自決派 素人派 怎至熱狗 只要理念想同 我都會投

廢除功能組別

師兄, 你誤會民意宣洩=民意完全熄滅
有人出黎遊行, 唔代表民意無宣洩, 100個人之中, 有10個人覺得區選贏咗, 有民意可以制衡政府呢D 天真想法, 已經係好大傷害。
因為區選贏咗, 結果有一堆人走去研究功能組別, 覺得有機會贏, 咁樣已經係宣洩咗, 部份民氣。
如果你去爬山, 順路順手摘花, 當然無問題
但要走另一條死路去摘花, 然後覺得會去到山頂, 咁就錯撚哂

摘花=投票
我唔建議投白票, 但唔想大家專注體制內抗爭

最後, 區選輸咗,會洩民氣我認同, 但贏咗區選, 而去專注另一件對事, 一樣係洩民意。

泛民喺立法會入面根本應該講完所有野就投白票

唔明點解d人明知道個制度有問題
又要走去質問追究點解議員亂咁投票
追擊AY自己提出嘅法案又AY自己走咗去

啲人精神分裂㗎

五大訴求呀，我地係要真雙普選，係立法會全面直選呀屌你，仲功能組別？！仲響議會入面抗爭？！

宜家要推翻呢個政權呀，你玩功能組別就係認受呢個政府，我地死去既手足，輪姦既手足係咪就係比本錢你地去選功能組別呀

予期用心力時間去選功能，不如諗方法去推翻佢老母臭西，我係政府就最想你去參加，一參加啲人就會休息唔抗爭，好似區選完左咁，好似宜家咁

你哋咪話我係白兵打手囉

請睇清楚, 我係寫: 無權力,
我唔係指地區工作無用

你知道係諮詢機構就好 ,係完全無權力
比你民選一個諮詢機構, so?
我贊成投票, 但只係希望大家認清事實啫

佢由頭到尾都係講最緊要係真雙普選
共港制度下既功能組別就係控制到立法會
唔理意思係唔好再係制度下同班保皇玩
係唔比班保皇再玩
當然廢唔廢到係另一件事

其實我都認為係呢個意思
一直都係講唔好係制度下玩
但成日比人誤會係叫你唔好玩 唔好理 區選冇用

正解
一班戇鳩講: 「WHY NOT BOTH」 根本就係未睇清事實

樓主，你走先，好快你會比人當3毛

咁我都係問返你下一個問題
香港人下一步應該做乜呀？？

咁你計黎睇下點樣過半數，仲要確保無dq配票

圍攻支那係其中一個方法
簽咗未?
冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你出個要求係全面直選，跟住依家就話其實贏到功能組別都得，咁叫號個時你有冇諗過點解要全面直接

要依只係要選贏咁同投降有咩分別，你咩到做唔到

Btw, Over my dead body 嘅楊岳橋仲係到，不過法治已經變收皮

當我冇poimt 先
大家停火，一齊睇波好冇？

白兵有樣唔好嘅地方
就係成個怨婦咁樣
咁你話呢樣唔得
就搵樣你覺得得嘅嘢去做啦
做free Rider咩'，乜7都唔做

既然佢覺得應該叫美國出手去ban曬所有功能組別
咁佢做咗未呀？我唔知啦。
去信美國叫美國出手啦。

返屋企先同你簽

贏到功能組別都得 邊個講過?

就算泛民衰極係2004 2008 2012都仲講緊雙普選
最終目的都係要全面普選立法會

即係未去到普選立會前就咩都唔做
等個天趺落黎 念力爭取雙普選?

唔做就一定唔得 做左就算機會唔高但有可能
正等於無人估到民主派可以係區會執政
但結果就係有

未來報告:

2020 年立法會功能組別選舉結果:
新聞報導, 泛民拎到15票, 建制18票 , 差距大幅收窄, 下屆可有機會翻盤
2024 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到17票, 建制18票 , 只差一票, 泛民或可改變建制壟斷
2028 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到17票, 建制18票 , 維持議席, 原因是泛民本來可拿的一席的選舉策略失敗, 但下屆應可取得
2032 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到12票, 建制23票 , 泛民大幅減少議席, 原因是鐘擺效應導致, 下屆泛民或可重奪
2036 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到15票, 建制20票 , 泛民大勝, 比上年多取三席, 取得控制權, 指日可待
2040 年立法會功能組別選舉舉結果:,
新聞報導, 泛民拎到17票, 建制18票 , 議席大幅增加, 分析指出泛民下屆可拿超過20席
2044 年立法會功能組別選舉舉結果:,
新聞報導, 泛民拎到18票, 建制17票 , 泛民首次取得立法會控制權。
2045年泛民提出政改, 建制派有17票有否決權, 政改失敗
2046年因政府施政失利, 人大釋法: 「凡議員不配合施政, 被試為不忠於國家，要取消其議席。」超過10位泛民議員失去議席, 補選後結果: 泛民14票, 建制21票
2047, 全面管治

專心玩功能組別既結果

其實熱系既等食抗爭2019已經out晒date
白兵仲囉黎用咪俾人覺得奇撚怪

好似久唔久有人提議咩兩廣獨立咪俾人話大中華膠

串土必爭就係而家既主流意識

嗱有無做嘢就好難衡量嘅
不過呢個Petition白兵都有叫人簽

真係好撚廉價
有冇d實際少少既行動？

如果功能組別係泛民佔大多數
究竟豬豬們會否唔反功能組別

2020 年立法會功能組別選舉結果:
新聞報導, 泛民拎到15票, 建制18票 , 差距大幅收窄, 下屆可有機會翻盤

飯民 拎地區20席 己經夠票 拎立法會主席 同 有財政預算案否決權。

予期用心力時間去選功能，不如諗方法去推翻佢老母臭西
- 有方法即管講 係得既我都會幫 無方法就唔好吹定風叫人唔好投

你玩功能組別就係認受呢個政府
- 到底呢個邏輯點黎?

死去既手足,輪姦既手足係咪就係比本錢你地去選功能組別
- 我都係講果句 唔好道德綁架 如果手足見到我地咩都唔做 我都可以話
死去既手足,輪姦既手足係咪就係比本錢你地吹淡風咩都唔做?

立法會全面直選呀屌
- 邊個香港人唔想 你想點樣爭取到?
我知道既既方法就係政改提出然後立法會2/3通過

再利申下: 我都唔係泛民打手
但係一撚定會去投票 因為呢個係我既權利
可能係個體制內佢地做唔到野 但少一隻保皇狗對我黎講已經賺左

好似係泛民講先，佢地都係泛民

偽命題

你不如假設政府泛民係執政黨仲反唔反

sorry,寫錯咗,
係想寫
新聞報導, 泛民拎到15票, 建制20票 , 差距大幅收窄, 下屆可有機會翻盤

你可以繼續叫人投，但係結果好大機會變成區選咁，選撚完就算

仲味計如果立會入到去個班仲係泛民老屎忽，比人提到法案取消功能組別，班友分分鐘就真係白票撚
Eg. 一地兩檢，水炮車，

拎立法會主席 同 有財政預算案否決權
同真普選有冇咩關係
共產黨要搞鳩你, 要全面管治, 體制內同佢玩, 死鳩緊

唔係講緊整體過半嗎

置頂呢個啦

你都可以繼續叫人投白票架
咪繼續好似依家咁
政府控制全保重狗 夠票就過夠票就過
唔洗理民意 你遊行完 由9你

我唔指望民主派入到議會可以有咩大作為
但至少好過保皇狗入咁解
例如依家警曱加人工就拉緊布

我唔擔心呢點，真係廢除功能界別泛民只會拎更多議席。
有廢除功能界別既行動方案再諗呢樣啦

唔係一路講緊整體過半而唔係功能界別過半嗎

係整體過半 咁樣政府啲議案就可以全部否決
功能組別過半只係為左過分組點票
即係議員私人提出既草案

班白票黨點會識議會點運作
佢地只係識叫人投白票

你知依家無可能即刻有真普選,不如果接受 831政改方案「袋住先」,再係人地個制度入面抗爭啦

你搞錯咗

只係諗唔到點樣廢除功能組別

功能組別本身就係當權者用嚟操控議會嘅工具。

我地會去阻機場，會去堵路，點解唔加埋去令立法會整體過半堵哂所有政府議案？

分組點票 = 屈機
比例代表制 = 你永遠拎唔哂D 議席
人大釋法 = 無敵技

以為議席夠一半就有用? 你太天真

一班根本唔熟政治嘅人連比例代表制 分組點票都未識得哂就屈人五毛搞分化真係得啖笑

確實 比例代表制就係咁
問題係 代唔代表我地應該唔投票黎杯葛依個所謂選舉呢

唔好咁天真以為你可以拎到整體過半,
共產黨,一定會出手, 人大釋法

咁廢除功能界別都無用㗎，如果將立法會改到要保皇黨同泛民分組點票。。。。。

831係因為接受左就返唔到轉頭
仲可以比政府拎住(民意支持)既牌

但依家立法會係已經有既體制
你唔接受唔代表佢唔存在 只會比保皇狗拎到個利益

唔駛ff 功能組別過半，真係無乜可能，一路講緊係先要整體過半。

你咁講都唔洗真雙普選啦
佢釋法咪得囉
可以訓覺唔洗出街了

我唔贊成投白票
我既例子就係:
你去爬山, 順路順手摘到花, 我緊係覺得無問題
但你行另一條死路, 就係為咗摘花, 然後仲以為自己嗰條路係上到山頂, 咁就死鳩硬

結論: 要投票無問題, 同區選一樣, 投咪投囉, 無壞
不過千祈咪撚覺得有用, 不如多D出行動POST , 參於街頭抗爭, 各種形式抗爭先係主線, 投票只係支線中既支線

美國：2020要普選
連登：一年邊有可能 下次先

Psuh

呢點我又認同你WO
一直都覺我投票只係支線
所以呢個POST都係講緊啲吹風叫人投白票既人

我叫大家投票都係咁講
選個泛民入去不作為點都好過選個保皇入去作惡
我自己都唔expect 泛民係入面可以做到好多野

當支線打
果日投票日咪出去投個票囉
果啲配票 功能組別你交返比要選果班人搞仲好

其實我有一點唔明，其實有左雙普選既話泛民係實行雙普選後既第一次選舉一定會贏到開巷，點解佢哋唔一鼓作氣配合美國條「香港民主人權法案」去push特朗普要用條法案，而係係度挑戰一個接近無可能既任務

純粹問問，希望有人解答到

希望可以有人答到我「有得爭點解唔爭」同埋「制度內制度外同時抗爭」以外既答案我

我地係要爭取真雙普選, 如果假雙普選, 寧願唔要, 唔比佢「正名」
所以我地要攬抄, 逼中共行 「真」一國兩制 OR 唔係「一國」
至於點攬炒, 咪就係唔可以訓, 要出黎抗爭囉
你訓咗幾耐呀

咁九個月時間真係必定唔會有任何改變丫嘛
唔啱嘅不如閣下指點下迷津 應該點做丫巴打

雖然好討厭你
但你咁講我係土認同 並且要推俾d白票撚嘅

又係到打空氣人
連登不嬲都只係叫大家果日去投個票 個選舉佢地要搞點搞就交返比選果啲人
美國支持香港2020有普選 我相信無一個人會唔支持
但係港共真係唔做你吹得佢脹咩 到時咪做到咩就盡力做囉
係咪坐定定等美國幫你爭取普選?

同樣 你去玩立法會功能組別就正正係認同左個現行體制，既然本身個體制係有問題點解唔係集中要求推翻/廢除個體制，而係專注去參與？

你明白就得啦,
記得: 體制內抗爭真係無撚用架,我唔係話要投白票, 係話要體制外抗爭先係主線
民意宣洩係另一個議題, 所投票投咗就算撚數啦, 唔好好似區選咁, 選完覺得自己贏撚咗, 去研究功能組別贏唔贏到呢D戇鳩野
唔好心存希望, 以為投票可能贏到共產黨, 唔好比希望比其他人

乜野都有答案？有答案既話贏左啦
但係最少你要爭取 唔係條人權法點黎？
依家行左第一步 你同返美國講慢慢黎啦
今次做唔到架啦？

個個都知 但係權唔係你到 你可以點做?
人地就SET好哂啲ROLE
當然你可以話唔玩 但係你唔玩都係有一大班人去玩
結果就係你都係要付出呢個ROLE既成本 (稅)
但係就得唔到呢個ROLE比你既任何權力

當然 你可以話推翻佢
我都覺得應該咁做
但問題係依家做唔到
因為佢係一個極權政府
當然我地都唔會放棄 就係用攬炒手段逼佢

但同時間
點解一定要放棄個ROLE? 咪比啲有理念接近
又想係呢個ROLE入面玩既人入去玩囉
對我地又無害既

做咩要好討厭我 以前比我中出過?

所以我一直都支持一點
我用一日時間去投個票比理念接近既人
我投個入去不作為既人都唔會益左保皇狗入去害9我
就係咁

如果連選放棄去選, 點樣做到"逼"佢?

呢點我認同
寧願原地踏步 都唔好行差踏錯
所以就算支持體制內一定限度既抗爭
都唔支持袋住先既831

831係我地選 如果過左 就會行錯
但係功能組別係已經係到既制度 你唔去玩 就會益左對方
呢個係最大既分別

我認同有票要投，不過我只係唔明泛民既方針

香港既雙普選其實自美國立左「香港民主人權法案」就唔再係香港內部事務咁簡單，所以我一直唔明泛民點解唔全面配合美國既「香港民主人權法案」去push特朗普去用條法案，借美國既手去令香港有大家爭取左二十幾年既雙普選

又黎自己乜撚都唔做等美國救

2019仲有人上當？

612你有冇叫人咪撚去政總衝
等美國救

我建議你有機會, 可以研究一下「民氣宣洩」呢件事
如果你煲大咗「立法會選舉好重要」、「投票可以贏到」、「功能組別有機會贏」之類...然後你將呢D 諗法SPREAD 哂出去,
結果不論選舉結果贏咗/輸咗, 民氣一樣會宣洩咗
呢場運動最重要就係民氣。

所以點解我反對制體內抗爭, 不過我覺得唔好投白票既原因
我認為2020立法會選舉, 要投咪投囉, 但咪撚煲大佢, 搞好撚重要咁, 將民氣消滅

一向冇用，不過寸土必爭係好態度

其實Gphone 已經有講過
佢都有同美國果邊開會
但詳情我都唔太清楚
你都可以將呢個意見傳遞比泛民

你睇下我寫乜先啦, 唔好睇都唔睇就去挑戰我先 追POST 啦

Show me action plan

我覺得係榥子

你諗下美帝人權法個list會唔會咁地圖炮？

請求美國所有功能組別候選人擺入懲罰名單

我覺得句野鬼在Ｄ似是而非既邏輯

同樣既說話可以放係區議會選舉，因為反正你區議會攞到過半影響特首選委會結果，到頭來咪又係小圈子？

不如請求美國所有小圈子選舉候選人擺入懲罰名單？

制度內外都要對抗佢

如果係逼住就算垃圾制度都要玩
為左有得反抗番要打長遠我都岩既
係唔應該教條主義既

你都識講冇答案啦
咪要最好準備 最壞打算囉
最好準備就係連結各國勢力 促使政府落實雙普選
最壞打算就係即使政府漠視民意 立法會選舉都要盡量減少非泛民議席
你講到 一年邊有可能 係大錯特錯咁 真係有傻仔俾你影響到唔去投 你就切腹死都得啦

爭取功能組別同接受831方案其實係無分別喎，不如諗下當初點解會拒絕831政改，點解依家會反而去支持功能組別？

班等運到撚一直都解釋唔到點解唔可以y not both

講到尾都係為左阻止你做野
寧可放棄兄弟爬山既大原則

即係呢種言論 唔講可以點做 但係又叫人杯葛
完完全全既聖人抗爭
你唔公平 我唔玩 我蝕底 但係都唔玩
等到你公平我先再玩

如果你有方法令到佢公平又唔同
最大問題你無 但係又杯葛佢
之後有人想入去 唔公平都玩住先 盡力令到入面變得更公平
你就屌人

最後都係等到民主天降

20年來民氣有依家咁盛？

我絕對覺得要爭取雙普選
亦要爭入功能

嗰啲得把口冇任何良方「原則撚」

攬住原則過世啦
打仗求策略
非教條

追POST 啦, 都唔知講咗N 咁撚多次

斷章取義 屌你老母啦

其實有左雙普選佢哋一定係政治上最大既得益者，挾住成功為香港爭取雙普選功臣之名，係有雙普選後既第一次立法會選舉一定贏到開巷，分分鐘連特首都係佢哋贏埋，我真係諗唔到有咩理由唔全面配合美國去Push特朗普用條法案借美國手去令香港有雙普選，除非「雙普選」對佢哋黎講只係一句口號，永續抗爭先係真啦

其實真架，美國過左「香港民主人權法案」之後，雖然中共同港共不願承認，但香港既雙普選真係唔再係香港內部事務咁簡單

功能組別已經係存在既野 就算唔認同都要玩 我地唔玩 就會益左人
831係我地可以否決既野 只要佢仲未係制度 我地就可以叫哂全部人都無得玩

即係你依家前面有件豬排 你可以唔食 話我要食其他女 但係你唔食就會比人食左
但係有人問你要唔要多件豬排 你就可以唔要

如果覺得個制度仲係無大問題先會制度內抗爭
依家個問題就係個制度，你仲想入面改，係咪諗多咗？
另外，我地推翻緊政權嘅時候你地仲支持緊個制度，咁唔係你地阻住咩？

分分鐘係劉細良本人，咁撚落力

pish

比佢爭取到做埋執政黨都得
到時再用選票教佢地做人
但係唔好FF太多
現實返啲先
你既意見可以多啲同GPHONE 大專學界呢啲外交官提出

「令保皇少一席得一席」根本係政黨思維，
我地係要真普選，唔係要分餅仔多d 資源

與其喺個幾乎冇可能贏既制度愈踩愈深，
點解唔要求美國幫手廢除、制裁？

講咗10000次議會內外抗爭

又係啲離地理想撚

無人諗過可以係入面改
但係入面唔可以改就一定要放棄咩?
同埋你點解入到去就會阻止你翻緊政權?

屈人都用下你個柒腦啦
劉細良識日文咩？

我講咗好多次, 我唔係贊成投白票
不過你用民氣去投票, 不論贏咗/輸咗既選舉, 你一樣會令民氣失去。
贏咗, 有部份人覺得贏撚咗, 可以收工
輸咗, 覺得灰心, 吹到咁恒都輸, 可以收工

所以正確做法, 係冷處理, 咪撚吹到功能組別有用, 專心其他抵爭好有用, 然後有得投, 咪投鳩佢老母
除非你覺得你擁有無限民氣, 可以搞幾樣野同時, 而民氣唔會失去。事實上係無可能

區選係個好例子, 部份人覺得自己贏撚左, 變左休息撚。

呢條友有關泛民既野就會衝出黎
唔洗理佢就得
可能9達/陳雲本人黎

上面有人講過
串土必爭係態度
我都唔信功能組別
但係冇成本逼慌奶共狗係我地可以做既野

區選咪一個好好例子，班等運到撚有冇諗過你出招對家會有互動有影響
你等美國做到班奶共狗咪有休息空間

白兵係太理想
佢ff到人權法案可以2020年就做晒解散警隊、雙普選、制裁紅色政客

如果形勢上真係做到其中一樣
咁佢講唔理功能組別都ok
但事實上乜嘢都做唔到

好啦唔理功能組別，咁係咪可以幫我地爭取到上面任何一樣？又唔係
咁除此之外又可以做啲咩呢？
佢又無俾答案

一心可多用
各自爬山
你唔想爬這座山都咪噓
冷處理就贏到？

休息係偽命題
係咪個個禮拜中大理大大戰先叫唔休息？
一日拉1000人先叫投入？

警察轉玩少tg之後拉
佢哋改策略
盲咗呀你？

白兵係書生論政
另一面既匯點

路線諗法唔同啫，下下屈人共狗

9達咁得閒
唔出奇

其實呢 已經做左
如果唔係人權法點黎?

只不過港共真係獨裁
就算美國要求都唔放權你會點?
等到政府驚美國再放權比你?

不嬲投立會都唔係主線
只係支線 係PLANB
到2020真係無普選啦
就選舉最低既邪惡 政治都不嬲都係咁現實

當然你仲係要抱住美夢杯葛
都係你自由黎
但我只會叫大家吋土不讓

Aggar 寸土必爭

投咗票咁唔該你了解下區議會任期，唔係點完票就馬上換屆

純ff ？
但我覺得佢唔蠢
所以動機可疑

係香港民主人權法案方面既立場我發覺佢同亨利係好相近，佢哋都係覺得條法案係一把無子彈既槍，依家槍就有左啦，香港之後要做既就係配合美國為美國送上子彈令到特朗普可以用到呢把槍

其實串土必爭係區選已經證明左係主流民意

無論係泛民定本土甚至勇武都有份投

點解陳雲一系上極都上唔到位唔係冇原因
永遠只係唱反調抬高自己

poly果次叫人send被困人嘅資料俾藍絲有幾撚好心地啊屌你老母

都要配合中美貿易同東亞情勢

這方面香港好被動

太理想 其實好多人都係咁
拎住教條主義唔現實
理想可以有 但係行動就要做最壞既打算

我唔會屌佢地分化 三毛果啲
但我會用盡我既力量叫大家唔好投白票
反正都係一日姐 投完就算真係無用都無蝕
但真係大奇蹟日比佢拎到過半
就算個香港可以變天

你一心可以多人, 民氣唔可以
各自爬山, 但你用緊大家民氣去爬個掘頭路
冷處理立法會選舉, 贏到就贏, 輸咗就算, 反正贏咗選舉, 會輸咗香港。

唔好將手足比人拉=出黎抗爭, 呢個係偷換概念
抗爭熱度區選後有冇減, 唔洗你講我講, 睇自遊行, 睇街邊D 垃圾筒就知, 無需討論

玩少TG係事實, 但更大既原因, 係極少街頭抗爭, 我知你無盲, 不過係心盲啫

天琦就practical 得多
自己會選
被dq後為梁頌恒助選

冇咁多on9原則

你無諗係入面改，咁入去做乜？
既然大家都同意入面無得改，集中制度外抗爭唔好咩？
選立法會本來就係一個無好處嘅賭博
輸咗就會俾建制話事，贏咗佢又可以DQ，又可以用人大釋法，
重點係你認同咗佢個制度係仲有得玩先會玩咋
即係係一場輸到仆街嘅lol比賽都要掙扎，係，你好有運動家精神，但係無意義囉
再講，入到去你想點樣支持出面嘅人去推翻呢？入去呢個行為已經係支持緊個政權

你又唔洗咁敏感
相信主流都唔會集中係立會選舉到
就由得想當選果班自己搞
雷動又好咩都好 佢搞完 你信既就投
呢點手足可以好被動 最多都係投票果日睇下有咩推薦名單就落去吸個印
完

如果你咁講既話劉細良等人將個抗爭目標shift左去警暴，有意無意咁淡化「香港民主人權法案」中有要求香港係2020要有普選立法會呢條咁重要既條款既動機咪仲可疑

佢咪跟緊碌然條路線
成日叫人杯葛、總辭去表態

班狗都會變啦
支共班網軍喺連登好多風向post

初心不變
不動如山

Unfollow 咗個垃圾，乜撚都唔做最好

咁你繼續同果幾個人討論啦 反正無其他人明

拉咗6000幾人

和你shop 和你塞都重兵

可以點？
你都幾妄顧現實
日日ff大戰

如果佢係solomon yue 我會跟
但佢憑乜source?

做得好！

Solomon yue 叫大家投票

如果主流唔係集中立法會選舉...咁都好D,
我真係好撚擔心, 一堆戇鳩宣傳「贏到立法會選舉=贏到五大訴求」
玩選舉, 絕對係死鳩硬, 你可以起我底, 我支持立法會多D席位, 但反對專注體制內抗爭

你唔追POST, 好難解釋你明喎

哦 即係入去無用
咁就放棄啦 用一日出黎投個票 都唔好理啦

選立法會本來就係一個無好處嘅賭博
- 我睇唔到有咩賭博
作為選民既你有咩成本可言

重點係你認同咗佢個制度係仲有得玩先會玩咋
- 係咪發動所有人杯葛個制度就唔係到?

入到去你想點樣支持出面嘅人去推翻呢？入去呢個行為已經係支持緊個政權
- 完全唔明個邏輯係邊 你係香港人黎 你有份交稅 就算唔公平都係制度既一部份 你放棄你既權利 係好清高 但係唔實際
我唔支持個政權都可以投票 就係投放對派去代表自己

同埋我都係講果句
你係可以推翻到個政權 同時間推翻政權同投票係有衝突既
你講 有道理我同你一齊叫人投白票

民主黨咪入過中聯辦，換左果5個超區議席功能組別囉，然後呢？議會改革成功未？最後係連立法會入閘都有DQ呀，你唔撚提我都唔想屌鳩你啦

而家講取消功能組別，係你五大訴求入面係雙真普選呀，咁有咩問題呀。

戰線係好多條，兄弟爬山係各自努力，但分唔分得清邊條係主邊條係副呀？

區選咪成功到林鄭出黎多謝我地投票囉
區選贏係有noise，但係杯葛到個選舉得返建制有人投，一樣都會有noise
根本我地唔好再做任何支持緊個政權落去嘅野，美國佬就可以幫到手

又偽命題 杞人憂天
從來冇人覺得贏到任何選舉=贏咗五大訴求
從冇聽過有人咁諗

你咪屈哂投票嘅人

放心 到時有呢啲言論我同你一齊屌佢地
等於我都叫人投
但當班仆街一開始講血債票償果下我都屌到7彩
結果比人屌到都唔敢再講

我無FF過大戰, 由此至始, 我只係講:「體制內抗爭, 輸鳩硬」,
我無講過要大戰, 無講過要手足比人拉, 你係FF 緊我講咗幾多野
我話區選後, 抗爭熱度退減啫

利申: 和你SHOP 我走行咗三場

如果跟據返佢同亨利既立場其實香港既角色係好簡單，就係要全面配合美國打呢場貿易戰，香港係貿易戰上從來都只係一個棋盤（無錯，香港只係一個棋盤，係戰場，香港係連棋子都唔係），所以唔存在咩主唔主動，被唔被動。
最重要就係香港唔好拖美國後腿（講緊抗爭方），呢個就係佢哋既立場

你ff嘅畫面一世不可能出現
得返建制有人投？

在你夢𥚃？

人地成日話到自己好撚醒好撚串㗎喎
你話佢豬隊友 佢地會嬲㗎
共匪先啱番佢地既身份

我哋從來都想內外抗爭
咪屈我哋覺得體制外抗爭不重要

無錯
solomon yue都叫大家投
即係美國政界都知香港咩事

果種: 投左等於開始有民主美國唔再支持既言論
一早比solomon打殘左

我只係見到有堆戇鳩係度宣傳點樣用功能組點贏呢個港共
係度數下自己有幾多席, 可以贏到
都仲未知自己既敵人係共產黨, 以為投票贏到共產黨

訓左幾耐?
有美媒報導左美國點解過條法例咁快
係因為POLY事件推快立法
點解侵侵又咁快簽
係因為區選民意令到侵侵即時簽

仲有
你同中大理大戰比
咁一定係退減

永遠climax又係不設實際

咁ff贏功能組別就可以有雙普選都一樣無可能架
人大釋法？DQ？
在你夢裡？

不要問了
跟著黨既路線 白兵哥哥既路線
好快有真普選㗎啦
如果我地上次聽佢話投白票
而家香港贏撚左啦
最衰你地

2014年之後無做任何野支持個政權架我地
結果點
人權法GPHONE傾左幾年都上唔到國會
好心現實啲啦

一心多用唔得㗎？
多條戰線唔得㗎？

乜都彈就最叻

你又FF 我屈你
我只係話你用民氣去造就選舉, 行緊一條掘頭路
做乜你成日FF 我講咁多野

我哋從來冇覺得嬴功能=即雙普選
咪屈

你發多啲夢全香港人投哂建制啦

永遠呢班人就係咁
講唔出有咩壞處 就整啲空氣人出黎打
例如: 投=支持政權
投=有民意

但係問佢地唔投可以點 佢地又答唔到

講到尾都係話你投就係港豬

d人唔願面對現實咪會埋首於制度內俾政權玩弄都攞嚟打飛機囉

我都無提過中大理大, 你FF 咗幾多 ?
我只係話: 區選後熱度退減,
都係嗰句, 係咪退減, 唔洗我地2個討論, 睇下自遊行, 睇下街邊垃圾筒就知

參與個制度 = 支持
都係個句，個制度係無乜問題嘅情況，先有可能制度內改善，依家參與佢就係同緊佢地同緊美國講我地自己搞得掂，想靠香港打爆中共？係咪太大諗頭

所以其實不用理會

全香港人投哂建制都ff到嘅人

離地過林鄭

熱普城邪教信徒好在越來越少唧

咁你不如講黎聽吓功能組別贏黎做咩，我真係唔明

功能組別
有2個可能性
1. DQ引發下一波抗爭
2. 贏 奪取立法會 逼政府落實五大訴求

你可以盡力去宣傳, 去行一條掘頭路, 我唔會阻你架, 覺得你戇鳩之嘛
我支持多條戰線, 但絕對唔係用民氣消耗去行條唔通既路
眾志搞國際線, 無消耗過民氣, 又可以到達目標
攬抄巴, 全球登報, 支持圍倒, 令全球關於, 都可以達到目的
街頭抗爭, 坦緩經濟, 都可以達到目的, 但會消耗民氣
立法會選舉, 都會消耗民氣, 不過就一定達到唔到令中共跪低既目的

因為個制度係佢既, 佢可以任意修改, 但係之前三種唔係中共既制度, 佢無得控制。我講得好清晰架啦, 你唔明我都無計。
唔係無人講WHY NOT BOTH 原因, 係你未夠班啫

1. 16年咪衰咗囉，無咗8個喎，有無進一步抗爭？有無贏到？
2.咁同我講嘅有咩分別

唔好有太大期望
唔好將運動allin落去
但唔代表冇用
一下唔小心俾你偷到雞中共就大碌
結論係乜都要試下
要盡做

議會內外一齊抗爭唔得？之前屌泛民唔係功能組別做野，而家好多人開始留意唔喺冇機會贏，就叫人唔理功能組別？呢嗰制度大家當然知唔公平，輸就一啲都唔出奇，但係唔公平嘅制度下贏政府，中共更加冇話可說，大家忙記咗區選大勝之後，所謂嘅沉默大多數已經冇聲出！

不如你唔好咩都ban
講下我地可以點
求高人指教

其實白兵咩background?
佢點解喺youtube會zip到呢個位？

你個立論只有「消耗民氣論」同拒絕喺中共制度內玩

但你哋永遠係避講立會大敗對民氣，對運動又有乜壞影響

16年個情況點同依家LOL
14年佔中輸後，民意係親建制
16年d人自然無反應

依家全球關注香港

Solomon Yue已經話美國會提供Air Support
叫我地盡力打
親美泛民一樣叫我地打

你信d 19 KOL定信外國勢力?

岩呀,要贏功能組別,泛民一定要組大台 ,大家一齊幫手係體制內抗爭, 2020唔得就2024,2024唔得等2028,長期抗爭.

"區議會選舉一戰，展現了我們的團結，展示了「自己自由自己救」的強大聲音；遊行的聲勢，是對勇武派最大的支持，和理非不能讓他們覺得走投無路，非要搏到盡不可。勇武們，你們要明白，有全民的力量，你們不需要走到極端，不需要走上絕路。鬥爭是漫長的，我們要走中庸之道，才能走完漫漫長路。我們要保留實力，保住市民的支持，保住國際的支持，堅守原則延續我們的長期抗爭。這個清晰的訊息，我們今天就要走出來，告訴香港政府，告訴北京，告訴全世界，展示我們的決心。我們也要對年輕人說，我們保證不割席，我們願意一同承擔。"

黎智英：泛民牽頭 組成大台！有大台才有望再贏！

其實冇
不過條友 平時講啲嘢都幾有point
所以先要更加留意
熱狗嗰啲冇晒威力
係要留意呢啲

咁簡單啲，投票率極低嘅區選就無認受性，當選嘅人無論咩派別都好講嘅野都唔會可以代表香港人，咁先叫做無大台掛？投到班人入立法會代我地抗爭又會唔會有大台嘅出現？諗一諗

你講嗰個極低（30%？）亦唔可能出現
就算出現
咪又係對家贏哂入哂議會乜法都通過囉

你咁都Spin咗做「咁先叫做冇大台」當成功爭取

歏為觀止

一直都講制度外抗爭先得
遊行，文宣，集會，係無乜用，但係一定唔係支持政權嘅行為
任何制度外抗爭我都會支持

黎智英大撚哂咩
無人會認同佢
但都唔代表我地會白票
咪玩二元對立

Yes 所以話佢係進化變種
新型熱狗式流感

根本黎智英2014時已冇乜影響力
何況依家

哦，偽命題黎既,姐係唔希望唔打算將來會咁既結果既
咁真普選都係偽命題黎架
你無真普選真香港人做特首點廢除功能組別
所有目標都係偽命題！

我信制度內無可能推得翻制度，solomon yue點講都係咁話

Solomon唔係一個人....
係美國的傳話人

我地可以㨂配合美國
或者自己打

無錯, 我係論點就係, 唔好比假希望比大眾,覺得同共產黨體制內玩, 可以贏佢。
立法會選舉輸咗會點?, 你無問過我, 所以我先無答, 唔好話我避
你依家問我, 我可以答你,
如果輸 (即係議席數量無變), 我唔覺得對運動/民氣有咩影響, 因為我地都唔認同呢個制度, 輸咗關我地撚事咩。
但如果你認同呢個制度, 又輸咗, 咁民氣肯定大受挫敗, 所以我先叫大家唔好煲大個選舉, 冷處理, 咁對民氣既影響係最細

類比落區選白票咪一樣 都係將啲野無限理想化同現實不符

地區直選過半不褸唔係問題，功能組別過唔到呀麻而家係

不同意唔認同這個制度=關我哋撚事

仲有，「我哋」代表你？

如果代表投咗票嘅（起碼百幾萬黃絲），你話冷處理就冷？
掩耳盜鈴咋

其實功能組別做白票撚唔等同地區直選都要做白票撚

小心分化撚

其實有一點要注意既，不過一講出黎一定會俾人屌

跟據過往既立法會既投票紀錄，泛民多次係投票上同香港人為敵（比較近既就係水炮車同港珠澳大橋），講真佢哋既往績真係好難俾到完全既信心人係佢嘅控制左立法會後唔會同政府打籠通過左一D與香港人為敵既議案。

除非所有投左票俾佢哋既人都會密密咁監察佢哋係議會上既一言一行，一有議員係議會做出任何出賣香港人既行為就會受到選民既即時懲罰咁我就會放心

你認同呢個制度, 緊係關你事, 我唔認同制度緊係唔撚關我事啦, 正如林鄭做特首, 又或者唐唐做特首, 佢地個選委投票戇鳩鳩, 咁關我撚事咩
師兄, 你講緊功能組別呀, 何來百幾萬黃絲, 全部直選我肯定認同
其實你同我既分別就係, 你認同呢個制度, 我唔認同
所以無咩好討論
冷處理就係唔好將呢場運動, 將立法會選舉掛勾, 叫大家「票債票償」
有得投咪投, 冇得投咪算鳩數, 繼續抗爭

呢個都講過好多次啦，唔係點叫販民
再講，淨係6月到11月佢地賣過幾多次？
我仲記得林卓廷影手足想篤灰

美國都講到明支持2020普選立法會，香港人自己縮沙淨係想贏多幾席係咩玩法？

一定要將建制殘黨消滅
佢地變返普通人 一換一都值得

你繼續念力抗共啦

我當初好信佢 佢區選冇用論搞到我好忐忑 好彩有連登巴絲點醒
區選之後有睇過佢解釋 我都信佢唔係共諜既 咁本身泛黃就係有深淺之分 唔同取向但係同樣目標 就係同路人

原來簽名個威力大過贏功能組別

我都想共產黨滅黨 想囉

大家成日都講獨立思考，但點解你要將思考既過程外判左俾人呢

個post教協有份

你係咪想話教協都係鬼？

唔好以為冇人記得喎

又係你條粉腸

我都支持2020雙普選,so?????

共狗大力拉票
佢叫人投白票
唔撚係共狗係乜

教協咪一樣係泛民
多啲人一齊柒唔會令到本身柒嘅事變到唔柒㗎喎

同我扑唔到日本AV女優
呢世都唔扑野既邏輯一樣

你都幾努力帶風向

同共產黨同一口徑就係敵人

好例子

根本個制度就係唔會被民主派贏到
話明五大訴求，係要爭取真普選。 點解唔襯依家爭取消功能組別。Timing arrived .

因為直選應該可以過半，所要功能界別只要十三十四席左右就足以整體過半。

我始終唔係佢哋
只係帶返頭盔姐

佢哋原話就係要廢除功能組別
仲講埋個方法就係要求美國方面嘅人權及民主法案制裁名單 將功能組別當選嘅人制裁 杯葛呢個選舉
架空功能組別 就係變相直選 咁上下啦

人地有提出理據 方法 唔係單單只係講咗一句野

唔好一句野就衝出嚟博啦

如果有功能組別嘅情況下都可以立法會過半
咁香港政制到底有無問題
係咪代表立法會選舉先係港共真正春袋
點解一路都無人講過呢件事！！！！
我建議全力進攻立法會選舉
其他所有戰線暫時休息

想追擊同路人搞分化
可惜無乜用，大家諗野只會更清晰

分組點票咪又係輸，有用咩

呢度啲人有幾多個真係有睇白兵條片，發覺連登仔真係好易受風向影響，完全無獨立思考能力

政府議案不用分組點票，意味若整體過半
所有撥款議案，送中條例，廿三條立法，明日大嶼，辱警罪等等，通通過唔到。
除非政府乜都用緊急法過啦。

拎左立法會主席，就無得剪布，可以慢慢拉。
加埋有財政預算案否決權，就可以同政府deal，
黑警加人工買野就可迫政府 分開上再否決。

有兩枝咁勁既機關槍 都唔去搶？

其實呢度無邊幾個人
係有隻共諜帶頭分化同路人啫

諗法唔同就被熱狗

口講不割蓆，然後就割出太平洋

如果我無記錯
拉布? 2017 年,已經修改咗議事規則, 無得拉布, 主席都無用
財政預算? 你可以翻查歷史, 太多數泛民都係會「贊成」財政預算, 同民生有關議題, 泛民係唔會投反對, 你點同政府deal? 就算全體泛民否決, 政府將個波射落立法會度, 你點樣與民為敵
黑狗加人工? 分組點票輸咗, 無得分開處理, 點樣否決?

你d 機關槍壞咗呀

未來報告:

2020 年立法會功能組別選舉結果:
新聞報導, 泛民拎到15票, 建制20票 , 差距大幅收窄, 下屆可有機會翻盤
2024 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到17票, 建制18票 , 只差一票, 泛民或可改變建制壟斷
2028 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到17票, 建制18票 , 維持議席, 原因是泛民本來可拿的一席的選舉策略失敗, 但下屆應可取得
2032 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到12票, 建制23票 , 泛民大幅減少議席, 原因是鐘擺效應導致, 下屆泛民或可重奪
2036 年立法會功能組別選舉舉結果:
新聞報導, 泛民拎到15票, 建制20票 , 泛民大勝, 比上年多取三席, 取得控制權, 指日可待
2040 年立法會功能組別選舉舉結果:,
新聞報導, 泛民拎到17票, 建制18票 , 議席大幅增加, 分析指出泛民下屆可拿超過20席
2044 年立法會功能組別選舉舉結果:,
新聞報導, 泛民拎到18票, 建制17票 , 泛民首次取得立法會控制權。
2045年泛民提出政改, 建制派有17票有否決權, 政改失敗
2046年因政府施政失利, 人大釋法: 「凡議員不配合施政, 被試為不忠於國家，要取消其議席。」超過10位泛民議員失去議席, 補選後結果: 泛民14票, 建制21票
2047, 全面管治 , 中共宣佈: 回歸50年, 香港在一國兩制下享有民主和投票權, 得到空前成功。

專心玩功能組別既結果

重post, 有冇人可以屌下我呢份未來報告

無記錯莫乃光同唔知葉建源定梁繼昌講丫嗎，基於公共財政原則，無理由因為水炮車一條細數就令到一大埋民生數hold住。

仲有deal? 為香港人deal定自己黨派/功能界別deal?

都係果句啦，除非全城齊心密切監察住佢哋係議會既一言一行，令到佢哋唔敢係議會做出出賣香港人既行為，唔係既我對呢班人係冇信心

呢個就係議員同政府deal既最佳例子，要求政府係政策上對自己既界別派下糖，然後就係施政報告致謝議案投贊成票

重點係咩，三個都係功能組別既泛民議員

所以我再重申，除非大家齊心密切監察住呢班人係議會內既一言一行，佢哋一有出賣香港人既行為就即刻懲罰佢令到佢哋唔敢係議會出賣香港人，唔係既我對呢班人既信心係近乎0

我都重申係現有體制下抗爭係無撚用

諗住贏硬啲人實連功能界別點玩都唔知

我覺得諗住會贏到功能組別啲人都好浪漫派
So ideal
唔係無可能贏
但唔好諗到咁樂觀

到時四年完全唔過任何撥款嘅話，啲淺黃就會動搖覺得社會停滯

但其實分組點票，泛民嘅議員嘅議案要過功能組別真係唔易㗎喎，你睇返2012、2013過唔到功能組別啲議案先

功能組別唔係咁易玩，我個人覺得你哋想攻功能組別無問題，但唔係all in。唔好到時又停制度外嘅戰線

唔知有公司票
建測界果年畀ey贏到都只係因為建制有人界票咋

有夢想唔一定會贏
做白票撚就一定輸

從來無人要求停其他戰線

立法會過半都阻唔到分組點票。
整體過半既目的係「和你塞」，令政府真正停擺。

白兵係屌埋班泛民嗌人唔好行街，因為拉咗會投唔到區議
前後停幾日

及早離場算啦，區選玩完咪算，仲花時間玩功能組別，遲吓又玩埋小圈子特首選舉

停幾日都要屌,惡撚到

唔好講廢除功能組別先
區議會唔支持泛民又話人熱狗 分化撚
好啦 選舉完了
我想問泛民議員做左咩呢? 繼續講香港法治有險可守? 用把口幫我地爭取?
仲有你地有冇去監察388區議員啊?
泛民資金多左咁多請問有冇人話拎出黎幫手足 搞罷工基金? 和理非基金?

人權法 佩洛西都出到聲 幫手

就算係出年既事 有冇人叫你黎緊呢年咩都唔做啊?

成日話不分化不割蓆 口號黎嫁?
唉
#支持泛民
#五大訴求 缺一不可

有公司票既界別係好困難。但亦唔係毫無空間。
飲食業正發動黃店登記。勞工界大家瘋狂組工會同埋體育文化界瘋狂組體育會，都係一種「hack the system」既取態，以前泛民太正經唔願意咁做，亦無足夠民氣配合。紡織業有足夠poly textile 畢業生登記都可能創造奇跡。
其他公司票既界別未必趕得切立法會選舉就先唔講。

長氣都要講，唔係要立法會過半。整體過半係可行既目標。唔同人可以係唔同崗位抗爭，好多專業人士包伏太大企唔到咁前，就等佢地係其他地方幫手。如果美國要幫手推進立法會普選，我唔相信會否因為我地爭取功能界別議席而改變。而「假如」2020未有普選立法會，我地都需要武器去扺擋未來既惡法。立法會只要去盡，係可以有葛想唔到既結果。送中條例唔係由立法會否決，但唔係泛民盡力係議會內明知無用都行多幾步，就唔會有後面既抗爭，送中一早過左。

握

可辯論，但唔好阻其他人做

李登輝、李光耀都係制度內變革

如果兩位話制度內抗爭可恥，今日台灣同新加坡未必係咁

唔可以話萬能但真係有呢條路

參選區選無用
區選大勝無用

next

參選立會無用
立會過半無用
功能組別過半都無用

參選選委會無用
選委會過半無用

乜鳩都無用好撚野

同你地開po屌狗同圍爐打飛機抗共比，邊有得比呀

都真係大過功能組別喎
起碼唔係制度內，唔係港共個遊戲規則入面

港共叫你投票喎

區議會選舉前排有聽
聽聽吓唔對路
我都unsubscribe左

港共就係想你向制度入面同佢玩，依家美國等緊你地否定個議會制度認受性同功能組別侵害人權，先有位制裁 泛民打手唔配合美國仲叫人衝去建制入面玩

有野想請教吓
乜係有缺陷下既制度用盡權利，同繼續爭取同抗爭係二元對立㗎？

我同意你最後果段既，咁多個月以來既抗爭證實，和勇互補先帶來最大效果。選舉成功，絕對唔少得各義士既努力同犧牲。

當大家討論立法會選舉應該點點點時，無時無刻都要記住，如果抗爭降溫，乜嘢選舉䇿略都係死路一條，而我地差d就在區議會中大敗。

杯葛選舉其實唔現實 況且我哋係即係美國嘅力量推雙普選 但係主權並無變更 算係制度革命 但唔係政權革命（改革係由上而下 革命係由下而上） 美國嘅援兵未到之前 唔係到下年五月先至臨急臨忙諗點樣樣去選贏功能組別 係要提早諗定
我哋亦都應該盡快探討真普選嘅制度 我個人建議拎返彭定康或者劉慧卿嘅方案（立法會打散至50-6X個選區）

功能組別中有泛民 泛民同美國嘅關係比較密切就眾所周知

我真係諗唔到用呢個方法攬炒對香港人有啲乜嘢嘅益處 就算話所謂醒覺都唔見得一定會出現

叫舊泛民收檔啦

其實一直我都唔希望佢係公民黨揸旗

袋巾咪一樣西

假設而家係2020年5月 美國嘅援兵仲未到 而2020年立法會嘅選舉會如期九月舉行 咁你應該點算？

話說區選結果出爐之後 原本特朗普拖住簽嘅人權法案佢就肯落筆簽（理工大學事件令到參議院極速通過 之前比mc Cornell 拖著）

話說到人權法真正嘅實施 係咪可以叫美國以取消香港關稅地位作為威脅 逼人大常委會撤銷八三一 落實雙普選

以區議會劃分選區作為分界 計算區域裏邊有幾多人住
叫嗰區嘅人頭邊個邊個 譬如中西區有堅摩 同埋 觀龍 選區 咁就投比某一個人 西環 同 寶翠 又投另一個人 每個區嘅民主派或者本土派區議員要好認識自己嗰區嘅人口分布 甚至一啲比較大嘅選區 可能係有某一個村組成 分組乜乜村a樓就投邊個 b樓又另一個 甚至係再分埋層數都得 1-25 26-45 eg
亦都可以以block 做單位

佢兩個都唔係啲咩好嘢 如果係郭榮鏗會唔會好啲

好人唔會上到位

郭榮鏗嘅師傅應該係吳靄儀 80年代提港獨

如果功能組別全部係泛民
政府就會廢除功能組別

所以如果你想廢除功能組別，首先你要佔據功能組別

思考得出既結論都要有論點支持
就係2邊都有道理
一邊係武力一路到尾 另一邊係2條路都行
所以先忐忑

白兵返入你老母個西到念力抗共啦DLLM

申利：我普通和理非加廢老咸蟲，我無係前線做野所以都只可以打嘴炮。

一齊就難d(老共自己都陰鳩自己人，民主更加無可能無分歧）但現在是香港人生死存亡的重要時刻，好明顯已經迫到大家把分歧最少化（相比以前）。
純觀察：各有各人努力走向會玩政治去救香港的道路上。在此希望大家盡量包容把分歧最少化，目標向敵人，多交朋友。願香港之名永恆於世界文明的歷史，願今天的同心同路人能讓香港成為火鳥重生

unsubscribe

白兵 真係當自己 軍師。好叻

其實江澤民話我地too simple sometimes naive 係話得啱

link都無條....唔洗審一定係分化PO啦

白兵
都唔知呃咗幾多本着熱誠嘅年青人

請你留意 選舉進行與否係政府決定 我哋只係接招 假設而家係2020年5月 美國援兵同埋雙普選都仲未到 咁我哋應該點？

白兵有人分析過佢扮黃起家 草夠一定fans就開始露真身

正苦議案唔洗分組點票

佢哋應該一鼓作氣推動特朗普行使法案 但係都正式能夠落實雙普選仲有一段時間 呢段時間絕對唔係齋坐 你幻想下而家已經係2020年5月 雙普選淨係比美國向北京施壓 以香港失去自由港地位作為威脅 北京仲係死唔（未讓）讓步 而你亦都知道九月嘅選舉會如期進行 咁你應該點算？點樣樣完成呢個近乎不可能嘅任務應該係由依家即刻開始構想 唔係到時先至臨急臨忙

而且中間冇人提到雙普選方案嘅應該係點落實 即使係普選都有好多唔同嘅制度 而我個人認為拎返90年代彭定康同埋劉慧卿嘅立法會普選方案出嚟 到正式決定行嘅時候 應該先進行行政長官嘅選舉 再由泛民/本土嘅行政長官宣布解散立法會 進行立法會普選

唔好理呢D鬼，佢哋越驚就越要搞，好似黃色經濟圈咁。

唔好捉鬼

完全認同

露底啦

每一條戰線都好重要
乜都唔做就一定輸
乜都去做乜都試下絕對有機會嬴

其實老共甚至美帝都有用經濟去協助佢地的對外及對自己敵對政黨的手，係當我地香港人傻的才算做左無用。

由此至終，我係主張所有體制外抗爭。【所有】，咩都都好，兄弟爬山既原意。
體制內抗爭，係我既角度係爬咗錯山。

美國無援兵/2020 無雙普問題
由6月至今，甚至未來，只要無5大訴求
一直體制外抗爭，永不止息，呢個就係我既諗法
至於咩方式抗爭，就可以再討論，但絕對唔係去體制內玩佢既遊戲，永遠玩唔贏佢。

我都係嗰句，有票就投，但唔好同抗爭掛勾，消耗民意

過半點會無得拉，依家咁差既情況，內委會主席都仲拉到無出現。如果主席咁唔重要，白頭忠點會罪大惡極

體制內抗爭唔係無作用，不過未到量變到質變，依家細作用好過唔用。

多路並行，有用就會出線。
你與其係度撥冷水，不如力推你認為最可行方法。

由始至終我都覺得，叫自己友唔好做咩唔好做咩個d都係鬼

你仲未get到我講既體制內抗爭無用既原因，你可以起我底，有寫得詳盡d。
我唔係想潑冷水，亦都無放負，只係知呢條係死路，仲會損害原有既抗爭。
我非常鼓勵大家一齊抗爭，我一直積極叫大家出黎抗爭，但絕對唔係體制內。
記住，我哋既敵人係共產黨，並唔係林奠或商家之流。
共產黨會怕你體制內投票?

杯葛有春用咩 唔用哂一切合法嘅方法去阻止對手 同舉手投降有咩分別 我睇唔到增加功能組別選民有咩野可以輸 試都唔試就收皮就輸硬啦

完全唔明點解你唔理立會過半後會點

1. 政府議案否決權
2. 成立委員會查政府

單係呢兩點已經可以大大咁壓縮政府現時嘅權力，搞到無法施政

巴打，其實我好認同你。
有票咪投，呢個本來就係一個有公民意識既市要盡既責任，但唔好下下都將個選舉同個抗爭民意縛埋一齊，用咩就黎選舉會失民心，民意會逆轉令建制派係選舉得益而為體制外既抗爭設下種種限制。

仲有要認清一點，體制內既選舉依家係支線，要令到美國用條法案借佢既手令香港有真普選先係主線。

而香港人要做既就係同之前爭取美國通過「香港民主人權法案」咁，要透過種種既抗爭活動去令美國各界見到港共同中共點樣侵犯香港人既人身自由，點樣令香港處於戰爭狀態，點樣有人道災難。

不過自區議會選舉泛民大勝後好明顯就將個主線搬左去立法會選舉到，對佢哋黎講係既，因為佢哋始終係選舉機器，贏選舉搶議席先係佢哋既主線任

其他唔講，黃就一定唔係扮出嚟，
你可以自己睇下佢嘅直播。

1.議案否決權, 除咗財政預算, 仲有乜? 你有冇睇過預算案既歷史, 大部份泛民一樣會支持, 因為牽涉到民生
2. 巴打, 分組點票呢?

你到底明唔明, 中央要全面管治, 中央既做法係
1. 施政/ 行政任你玩, 受損既係香港市民
2. 危害到主權, 立刻出手KO 你, 不惜一切, 人大釋法係無敵技能, 你有幾多席都好, 佢一樣可以全部用人大釋法, KO 你
佢比得你係議會投票, 就知道你哋無可能玩贏佢, 正如831 決定,比人民投票,就係要呃鳩你, 等你民意宣洩

咁你既劍...係指政府對民生, 抑或你係要真普選?
如果你既目的, 純綷要影響施政, 咁你玩體制內, 係無問題,
但如果你係追求, 五大訴求, 缺一不可, 咁你玩體制內, 係戇鳩

因為目標唔係要搞到依家既政府無法施政去制衡佢咁簡單，所以呢D完全唔係重點

重點係要令到立法同行政機關都係普選選出黎，令到兩者都有民意基礎互相制衡。

大家望緊既目標點都唔同
如果我無get錯既話

無錯, 終於有巴打認同我
我係覺得連登依家好多風, 將抗爭轉移為立法會抗爭, 淨係識寫WHY NOT BOTH.
BOTH 唔係問題, 但千祈千祈唔好比大眾社會覺得呢條係主線, 唔好比假希望人, 亦唔應該將民意宣洩係呢度
區選係一個好例子, 好多民氣宣洩咗, 連登大把人講: 「區選贏咗, 區選好有用, 可以點點點....ETC 」, 我屌你老母, 區選有撚權力咩, 區選係成績表黎咋, 用黎反映市民支持抗爭
可能唔係多,10個有1個人咁諗, 已經好撚大獲, 就=損失咗10% 民氣,
我地到底仲有幾多民氣可以浪費呢?

五大訴求, 缺一不可, 如果大家係追求緊呢樣野, 千祈唔好認為體制內可以追求到真普選。

1. 除咗財政預算, 仲有乜?
23條 國歌法 蒙面法 明日大嶼 大白象工程
全部都可以擋住

1. 政治議案全部收皮
2. 立法會唔再係中資提款機

權錢兩大重傷，破壞官商一直以來嘅長期合作點樣唔大影響？

2. 人大釋法係無敵技能, 你有幾多席都好, 佢一樣可以全部用人大釋法, KO 你

你係咪忘記左人權法？
當中共咁樣夾硬橫手 DQ 釋法，美國先可以大條道理出手

同樣亦都可以再推高抗爭者反抗嘅決心同力度

你白頭佬個point
晝龍點晴

當我地可以dominant 功能組別，政府就會廢除佢嫁啦，識唔識玩呀？

唔怕就唔會用盡方法想問民主派輸啦多餘
花盡心機錢財令保皇蠃啦

唔怕保皇同中聯辦代表又咁緊張爭呀可

書生論政

大佬，選舉係我哋既成績表，亦都係中聯辦果邊既成績表，你估佢哋唔驚因為選舉成績差而俾人問差而官場失勢咩

所以成日話中共唔怕選舉輸嗰啲真係笑死人

巴打, 我承認立法會要多D 席數, 麻煩起我底, 我唔係反對要少D 席數
我係指: 要五大訴大, 一定要體制外抗爭

如果中央要出手, 佢一定可以通過你所講既議案，只係中央覺得呢D 大白象工程, 明日大愚, 之類民生野, 由你地自己玩, 就算唔通過/通過, SO? 真普選呢?

你講權, 對中央黎講, 係0傷, 錢,中央大把方法運走香港既錢
2. 人權法? 美國有講過DQ 議員會出手咩? 上次DQ 咗一堆立法會議員啦, SO? GPHONE 區議會都入唔閘, SO? 唔好太期望呢D DQ ...會導致人大鬆手

我只認同你最後一句: 將人民反抗力升提升, BUT 依家立法會選舉, 就係將反抗力度降低既手段
目前: 高 = >選舉後變低 => 有不公義既事 => 變高
咁點樣, 我地要因為選舉而變低呢....目前就有N咁多不公義。

我清楚你既論點, 你就係覺得立法會可以令對家受傷
我既論點係: 你傷唔到中央, 只能傷林奠同商家, 代價係: 民氣受宣洩,

而要5大訴求, 你一定要指向中央, 而唔係林奠

中聯辦果邊緊張選舉並唔係緊張建制議席多少控唔控制到議會，佢哋只係緊張會唔會影響到佢哋既官運同埋維穩費，所以對佢哋黎講維持現狀，即係建制有議會控制權但反對派有一定力量對佢哋既利益係最好，因為咁樣佢哋先有藉口去申請更多維穩費去派蛇齋餅糭同埋去幫做選舉工程，再從而落自己袋

首先你唔會DOMINATE 到, 當你窮一生之力, 去控制到, 對家就會出手, 令呢個玩法又唔同咗, 你又要窮一生之力, 去配合佢玩。

呢個就係我唔支持制度內抗爭既原因

但議席少咪即係佢哋做唔到嘢
中共唔緊張唔會使咁多橫手死霸爛霸

正解
D 戇鳩仲以為區選好大用處
中央比你得你投票, 就係知道100%你投乜都好, 你都係會輸比佢
我唔係叫大家唔投票, 我係想講, 唔應該將風向轉去投票會贏共產黨

夠佢控制到令到反對派過唔到任何議案同埋過到政府議案已經夠

對佢哋黎講消滅左或者令到反對派無哂影響力對佢哋唔係好事（講緊中聯辦），因為咁樣佢哋可以申請到既維穩費一定會少好多

真心膠? ?
你真係覺得共產黨會怕區選會選舉?

但你最大立論係爭取立會=減弱爭取五大訴求
Sorry 我絕不同意

可能你好熱血好堅定
但香港好多淺黃中產唔係
輸咗反而會再度重演14傘後「我討厭政治」
唔想知唔想理，想移民想放棄嘅人
會變大多數

你咁講就無野好講啦

共產黨係北京，就算全港大擺工，點都唔會傷到佢啦

咪就係

不是擺係罷
大半年了
不要再寫錯好嗎？

香港係中共既提款卡，係佢哋為數不多可以換到美金既地方，如果香港真係有本事長時間大罷工令到社會接近停止運作既，真係會傷唔到佢？

你真勁
唔係叫人唔投票
但唔應該將風向轉向投票

同白兵一様

仲有，咪成日屈諗計蠃立會嘅人覺得咁係贏共產黨

依個linkage完全係屈

我就係知道好多淺黃, 覺得區選,立法會選舉贏咗, 就覺得有作用
真正出黎抗爭, 有上過街, 睇過不公義既事, 民氣可以KEEP 住,
咁其他人呢? 淺黃嗰D 一比張票佢投, 就以為自己贏咗
立法會我地贏=民氣失去,
立法會我地輸=無民意支持,
以上兩個情況係淺黃既想法, 所以我地根本唔應該將選舉掛勾抗爭, 咁樣我地肯定輸到仆街
你睇依家D 左派觀點, 日撚日講功能組點點點,
體制內抗爭咁有用, 學生就唔洗出黎衝啦, 2014雨革就唔係咁啦
就係學生都知道, 體制內同佢玩, 死鳩硬, 要體制外, 先有微乎其微既機會

佢地有政治意識，對政治有一定了解
不過對香港政圈了解不足
有心無意都好，成日 share 陳雲嘅衛星 page 係好核突
仲要幾個都係一直以嚟攻擊大學學生會同其他年輕本土組織嘅衛星 page
少不免令人覺得係鬼，或者佢地覺得陳雲有 d 嘢啱佢啦，但陳雲一定唔係好人
有著數就叫人本土，無著數叫人偽港獨急獨
有著數就叫人天琦，無著數叫人湖北琦

港共班多廿萬票，再加埋白兵依d扮黃白票共狗以為自己贏硬

體制內, 你係無可能鬥贏北京, 呢個係100%
所以先要罷工, 街頭抗爭, 整D NOISE 出黎.,各種方法
你議會內抗爭, 有撚用咩, 有用既話, 就唔會22年黎戇鳩鳩啦, 學生就唔洗比人拉啦

Agree

唔可以裡應外合既? 有咩抵觸 一定只可以做死一樣? on99

我無研究個白兵既輪點
我只係講出體制內抗爭係戇鳩
票可以投, 但咪撚將民氣同選舉結果掛勾, 呢個係我既論點

你最後嗰2句唔知你講乜

咁又唔可以咁講
喺逼對方齊人投票都已經係成本

不過都係舊問題
政府唔會同你玩廢功能組別
議員提案又要睇功能組別過半呢個基本冇可能出現既事
只能靠制度外抗爭

我都係嗰句
體制內外缺一不可

民氣不只得學生

如果莫視淺黃
對只信體制外抗爭嘅學生嚟講更危險
因為會被邊緣化

仲有
講咗一萬次
區選大勝 絕大部份冇覺得贏咗
冇放棄過五大訴求

唔好再話12.8人少過6.9，6.16所以啲人覺得贏

大佬呀
6.9 6.16有冇tg放題同瘋狂濫捕
白色恐怖？秋後算賬，人面識別返大陸被拉？

追POST 啦, 未睇就屌,

如果林奠聽到大家要全力玩立法會選舉, 放棄街頭抗爭, 林奠第一個贊成。

從來都係講依樣
多路施壓缺一不可

仲有，成日話20幾年議會冇用

你諗下
如20幾年議會俾哂保皇冇抗爭
香港會唔會更差？

咪忘記，反送中煲到大都因為3，4月議會內抗爭+5月中學生聯署開始

我係話冇人天真到覺得贏立會=贏共產黨

香港係中共既白手套同提款機，香港停止左運作既佢哋要換美金會麻煩左好多，咁樣真係傷唔到佢

當然前題係香港人齊心齊齊罷，但呢個可能性應該仲低過立法會兩個界別過半數

又係二元對立
玩立會=放棄街頭抗爭？
偽命題

仲有咩叫全力？

Multi task 都唔識？
爭取立會需要365日24小時？

on撚鳩 屌你班7頭就泛民網軍啊? 我2016就係投俾鳩達條死仆街 我俾過票佢唔撚屌得佢啊?

講得好

係低好多

我真係好唔撚明白, 叫大家專注投票係咩玩法

你覺得投票會贏到雙普選咩....?
WHY NOT BOTH? 可以雙線咁做, 其中一條線係死既, 而且會消耗大量民氣, 造就假像, 比有D戇鳩, 覺得玩立法會選舉可以贏到共產黨。
投票玩得贏, 就唔洗22年戇鳩鳩, 學生2014要比人拉, 2019 又要比人拉啦

好多戇鳩同我講: 體制外體制內一齊做囉
體制內抗爭比咗假希望人, 就算係10個有1人覺得體制內抗爭係WORK, 咁都損失咗10% 民氣, 我地仲有幾多民氣可以損失?

大家應該一心一意, 體制外抗爭, 體制內既野, 有票就投, 但唔好比假希望, 覺得會WORK, 會有五大訴求。
呢個就係我既結論。

喂
你講來講去都係屈人不能multi task
屈人覺得贏立會=贏共產黨
同屈人要求專注立會 其他嘢唔做

全部靠屈
你啲立論

現形

我最唔明係 明明我地係唔要果樣野
但大家仲要好努力去爭取
我睇唔透

你嗰個民氣損失10%論
真係虛無漂渺到

因為你太理想主義

我就係無漠視淺黃, 我既諗法就係顧及淺黃。
我都係嗰句: 體制內抗爭係死路, 你可以玩, 但唔好掛勾抗爭, 只有體制外抗爭先有機會

真實例子: 我經理同我講: 區選贏咗, 依家民意好高漲, 我地立法會都好大機會贏, 所以學生唔洗再衝. 好快和平。

呢個就係淺黃既例子。覺得體制內抗爭WORK, 咪唔洗體制外抗爭囉, 捐錢去前線? 唔洗啦, 體制內WORK 就可以贏。

區選你覺得無贏, 可能你清楚知道你要五大訴求,
淺黃呢? 有10% 覺得贏左呢? 你就少咗10% 民氣

如果你認真D 諗, 「投票」本身就係民氣宣洩既一種, 正如831 人大決定。
如果你頭腦夠清晰, 認真D 諗, 「投票」係咩黎

你個經理不代表所有淺黃
我識嗰啲唔係咁

我只可以告訴你
你太唔現實
你指望全世界都覺得「投票」係乜嚟
全部集中體制外抗爭嘅畫面
永不會出現

因為有一堆民智未開既人....比人當小丑咁玩都未知.

如果咁講會唔會好D(我可能會get錯你意思，有錯請你糾正）

選舉就大家都要去投票盡返大家既公民責任，但將佢視作平時既立法會選舉咁去看待，唔好將佢同抗爭大大力咁縛埋一齊，甚至又講到係一次公投，因為呢個只係一個支線任，所以集中力量去選舉然後再諗點制衡阻撓政府施政係錯焦點（更何況我自己覺得泛民班人係信唔過，佢哋係會同政府deal妥協換取自己黨派同界別最大既利益，除非大家都會密切監察住佢哋啦）

而大家點解要集中力量體制外抗爭，係因為香港既雙普選自美國立左條法案後就唔再係香港內部事務咁簡單，香港係要配合美國令到佢哋用呢條法案去借美國手拎返所本來就屬於香港人既雙普選

咁你繼續衆人皆醉我獨醒啦
妄顧政治現實學人講政治
政治潔癖害死人

政治從來dirty 民主社會都一樣

on撚9
取消功能組別同贏功能組別一齊嗌呀麻

體制內班柒頭，而家係咪爭取緊取消功能組別呀喂

想像下班淺黃滿懷希望咁投完票，諗住投完票就香港會重光，但到最後發現原來本質係無變過（當然佢哋知唔知本質上係無變到係另一個問題，所以就會有另班人係咁屌講事實真相既人），佢哋就真係會隨時由失望變絕望從此唔再理政治，有部分可能會繼續堅持抗爭甚至由制度內走到制度外，但既然明知最後個結果都係要去返制度外抗爭既咁點解唔一開始就將個主線任擺係體制外抗爭度？

我肯定唔會指望全世界都知道咩意思,
正如我說服唔到你一樣, 但我只係希望有智力既其他人, 會理解到體制內抗爭係必敗既一件事。

我睇到你另一個回覆, 你話點解係二元對立
我無講過二元對立, 我只係話, 林奠會高興你地玩體制內抗爭, 因為佢一定玩贏你，佢只係CARE 你哋搞體制外抗爭。

都係嗰句, 你有無限既民氣, 你做乜都可以,
我經理唔代表所有淺黃, 但係代表部份淺黃, 已經好撚大獲。

你可以堅持繼續體制內抗爭, 我唔反對。你要爬去另一坐山, 摘一朵花, 然後會跌落山,我都無計, 我只係表達, 要上山頂既方法好多, 但絕對唔好爬錯山, 拉咗一堆人去爬另一坐永遠無結果既山

烏克蘭都係唔理體制內抗爭，乜法都過晒
人地一次立晒所有反蒙面，反遊行架車

最後都係靠體制外贏

有人鐘意玩體制內咪玩體制內，但唔好阻人體制外

頭一段正確: 1. 唔好將抗爭掛勾, 贏咗又好輸咗又好, 呢個制度我唔認同, 所以唔需要太在意。可以傷害到對家, 當然最好, 但唔好比假希望比人: 立法會選舉, 可以五大訴求, 可以贏到政府。

第二段有少少偏差,. 因為國際線存在太多不穩定因素，我地要全力體制外抗爭, 製造大量NOISE, 罷工又好, 街頭抗爭又好, 文宣又好, 將國際焦點繼續放落香港。 人權法案我並唔係太睇好, 只能屬於助攻形式。全球圍倒中共先係大方向 (但未必有人認同), 結論係, 體制外抗爭, 各種形式, 全球關注, 保持熱度, 永不止息。

先唔講美國做唔做
我就建議將下年功能組別所有議員列入制裁名單
體制內朋友，你地支唔支持？

巴打你講得咁好, 我自愧不如

我無政治潔癖, 我亦唔覺係獨醒既一批
我只係覺得你未睇清楚中共玩緊既野, 比佢帶住走

巴打你講得太好, 我講野1999 , 表達唔好。
體制內, 玩咗22 年, 比你玩多28年, 都無用架....如果體制內有用根本唔會有2014 2019 事件

所以我贊成有票就投, 但唔好覺得投票會抗爭成功

我自己就咁睇，依家雙普選已經唔係香港內部事務，所以要雙普選唔應該再以以前既概念，先係立法會爭取過半數甚至三分二議席利用民意基礎去逼政府重啟政改，之後再進行諮詢，再係立法會討論，表決。

白票令建制獲得更多資源
咁成個抗爭運動係本末倒置
擔心泛民入面既滲透好過，體制入面佢已經係大台

2/3 議席係不可能任務., 除非中共批準,
如果中共唔批準, 就算你有2/3 議席, 佢一定出手搞你
記住, 人大釋法係無敵技能。

有人會屌鳩我: 人大釋法? 咪國際制裁囉
我都係嗰句: 國際線存有好多不穩定因素, 唔好純綷旨意外國會幫你, 可能最多中國比幾百億美金比美國, 叫美國唔好理香港。
我個例子可能唔啱, BUT 我既意思係: 我地要自己永不止息抗爭, 保持熱度, 外國出手幫, 固然好, 未幫/ 唔幫, 我地都要繼續抗爭。

P.S 題外話, 根據我既理解你可能對人權法案有少少偏差, 美國只係話支持香港有雙普選, 並唔係代表, 一定要比雙普選。人權法案內容, 只係美國政府每年審視香港民主人權狀況。
最壞既情況係, 中國/港府 一直拖雙普選, 然後美國又一直覺得, 人權民主無惡化而無理到。
所以, 國際線存在好多不穩定因素, 自己製造NOISE 先係重點

唔好咁講，支持參選仲有d 人個論述係幾好
一黎就講人熱狗，共諜就唔好理

根本冇人阻體制外
係佢哋阻體制內

仲有一點，大家成日強調今次活動係無大台（雖然2014年都講過）

將選舉當成係主線任，用大量選票送泛民入立法會同區議會其實等於幫佢哋建造民意基礎，往後佢哋就可以利用呢堆選票帶來既民意基礎同意志不堅定同淺黃講往後應該點做，等於構成左一個大台去帶領往後既運動點行，而呢點就係我一直唔贊成選舉做主線任既原因

（慎防有人老屈我反對選舉叫人選舉到白票唔投票投對家，帶返個頭盔先，唔贊成選舉做主線唔等於叫人唔投票）

贏咗區選又話冇用，功能組別開始有人留意，又叫人唔好理，因為永遠贏唔到，中共唔會比民主派立法會過半，立法會又冇用，屌那聲！呢啲說話就喺飯民廿鳩幾年比人屌唔去嘗試去爭取，而家大部份人都醒覺，竟然叫人放棄？各方面都要去爭勝，而家喺一場持續戰爭，議會內、議會外、宣傳輿論每個都喺戰爭入面嘅一個戰場戰役，每贏一個就多分力量

目前要解決泛民係大台既問題
初選要知道邊d人最有機會被滲透，最好要有投名狀

你要外國幫你手制裁中共咁你都要送子彈俾佢，所以抗爭係唔可以停，一定要做到有事件令到班外國政要覺得唔制裁唔得

但有班人每次一講到國際線就屌「咁咪即係坐定定係度等運到，主動權都唔係我哋手」，係，制裁既主動權唔係我哋手，因為開槍果個唔係我哋，但送子彈果個係我哋呀，所以點會係坐定定等運到，把槍無子彈咁拎住支槍果個又點開呀

只推 最尾一句
有人鐘意玩體制內咪玩體制內，但唔好阻人體制外
同理
有人鐘意玩體制外咪玩體制外，但唔好阻人體制內。

Finally, why not both?
普通黃 都無可能 下下體制外， 你係要留體制內 任務 畀佢哋做。 體制內 現在首要 有權用盡 ，去 拆對方牆，去保護 掩護 手足 係體制外活動，正如 許智峯 係 前線 煩九阻住 d黑警一樣。

我成日係度諗，區選班泛民議員組成一個大聯盟，其實已經係有民意基礎

當然我相信，大家而家意識高左，會講得岀監察議員
但唔代表泛民唔會想起番大台

我之前d 回覆都係講緊係要取消功能組別
你地贏功能組別都係為左要取消個功能組別姐
d 文宣 d 表達上，可唔可以準確d?

我知條法案無明文規定講到一定要香港2020有雙普選唔係就制裁，但依家香港係美中角力之間既身份角色咁特殊，點解我地唔借呢條法案同美中貿易戰去抗爭制造noise去將香港利益最大化，拎返香港人應該有既野-雙普選同埋自治權

立投名狀
同本土拆掂分賍議席問題
講黎講去都係體制内既泛民就係大台，同滲透呢2個問題

我只係唔想呢場運動完結, 想大家保持一團火
好明顯就係區會後, 部份人覺得區會有用, 重燃希望, ---體制內既遊戲
呢個方向, 絕對會令呢場運動收皮,
但好多人日鳩日講WHY NOT BOTH, 雙線呀之類。
我夠想雙線啦, 好明顯就係民氣唔夠, 雙線唔到, 如果仲煲大選舉作用, 另一邊就唔夠氣。
我自問係呢場運動, 盡心盡力, 但區選我一樣有叫親朋戚友去投。

白兵係浸透鬼

體制內抗爭? 我都唔係好明, 順民就順民啦。

你諗住贏, 已經係妙想天開

都係嗰句, 國際線存在好多不穩定因素
決定權係美國手, 我地可以做既, 就係保持NOISE 等國際關注, 有子彈比美國。
最後唔知道美國會唔會為咗美國國民利益放棄香港自治權, 我唔知, 但係有咁既機會, 我地唯一武器, 就係要全球關注, 圍倒中國。

街上抗爭既武力已經到左極限，無武裝不斷送頭
你點都攬炒唔到港交所(支共既財政來源)，只能有機會同次一級既地產霸權攬炒

其他人我唔知，但我見到主張叫人去搶攻功能組別既戴耀庭，劉細良等人一定唔係做緊呢樣野

I like it.

洩你個頭
而家警狗轉左策略，變左多便衣狗，靜靜鷄拉人
鏡頭後面已經拉左勁多人
而且個成本效益愈黎愈低，只能係大型遊行個陣做
落單基本變左送頭

你講既係事實, D 狗轉咗方法
但洩咗民氣都係事實

所以美國先要立人權民主法
所以國際戰線要繼續

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

街頭抗爭已經瓶頸，只能做到打擊經濟作用
體制内而家有老美睇住，2020咪再試一次結果會唔會唔同

其實可以 兩者其實冇衝突

咁嘅原因係因為烏克蘭反對派企喺抗爭者對面 佢哋冇好似鄺仔咁與抗爭者一齊 所以先至俾人嗌到收皮

真係驚好多引誘同滲透 我敢講一定有人叛變

佢一釋法 各位外交官（黃之鋒甚至係泛民議員）一定要去美國游說搵幫手 尋求援助 要令美國佬覺得香港人權惡化 而且大家都要有巨量人數嘅遊行 令到美國願意向中國施壓（包括制裁人大委員 香港關稅地位攬炒）

功能組别美國已經做緊工作，策反建制
但要面對體制内泛民係大台問題，而且有收買被收編問題

立投名狀個人覺得係必要

最緊要係要投票俾佢哋既人去監察佢哋，俾佢哋知道出賣香港人有咩後果，咁佢哋就唔會敢大條道理去出賣選擇

咁樣比立咩投名狀黎得有效同實際

因為泛民一定有被滲透，無得避

講漏左，呢樣野本身就算係係太平盛世都要做
過往香港人就係投完票就算議會入面發生咩事完全唔理所以先至泛民可以大條道理出賣選民都唔使問責咁

係泛民陣營中有影響力既人黎黎去去都係果幾個

公民責任唔係話有票就投，有屎你就食
當你見到一個不公平嘅制度，你嘅公民責任係杯葛
直接推翻個功能組別
利申：平心靜氣mode
可以有人覺得太ideal

成個功能組別名單send 過去比美國佬
直接要美國制栽功能組別
睇下邊個去選

但問題係放棄體制內抗爭, 會輸到仆直, 對家做任何事情都暢通無阻, 你肯玩起馬可以增加佢地既成本先

講到增加完成本就唔會輸咁

守唔住攻唔入, 就要直接放棄?

唔係想話d咩
咁次輸咗就唔會有下次機會
大家都亮咗底牌
中共知道大部分香港人唔留得
香港人都知中共唔會放條生路
你想增加成本，中共港府就會話，現時立法會得到大部分香港人認可
到時候輸咗，你諗下林鄭講咩？
多謝香港市民增加咗功能組別認受性

白兵 係幾夠膽 連城寨 都屌哂

你唔玩, 23條, 燈柱, 社會信用系統等等惡法暢通無阻, 有咩情況可以比咁樣更差?

你玩，23條，燈柱，社會信用系統照過
林鄭: 香港市民十分支持23條，燈柱，社會信用系統

不如說，大家都唔好爭立法會，等保皇100%掌握立會，然後777及藍豬及黨媒就會說香港人民心放棄泛民，100%用票踢走泛民。

體制外抗爭。
取消功能組別，全民投票，將全部議席投曬泛民，踢走全部保皇建制

其實港共講乜野, 對整個運動無咩影響, WFC, 黑佢都會講成白
我會選擇以此作為代價降低惡法通過既機會

我都係堅持：地下有支槍，就算槍到你唔識用或是無法用，有機會比係搶到支槍，你留比你的敵人定你立即搶左先大家自己想清楚吧。

我同意，請你提議方式及時間表，重點係2020點樣處理。

抵制功能組別

係唔係等於叫人抵制區議會咁

唔係

我自己答自己先：我會用支槍當磚頭當口 當面打暴敵人個頭

點解抵制區議會？

下

我又自己答自己先：我要體制外再找我應該用的武器，支槍我唔要。敵人慢慢笑笑口在地上取槍故事，又有一班勇武及前線要為此想法包底

有聽就知佢意思，唔好斷章取義好無？

累了，此post 本人不再打字及回覆

我唔會去搶支搶, 我係會跑去搵其他武器去打鳩佢。
你一拎咗支槍, 你就中哂計。
認真諗下, 點解對手會比支槍你先, 佢係傻仔?
好明顯, 支槍肯定有問題, 引咗你 2000 ,2004,2008,2012,2016 , 5次, 都仲有傻仔覺得支槍係WORK?

對方就係知道你拎咗支槍, 唔夠時間/能力去拎其他武器, 用一粒魚餌,就引到你捉住唔放。佢咪贏哂囉

由幾時開始同你有唔同意見就係共諜五毛？

點解近幾日開始好多POST都多咗負皮？

呢個POST負咩皮。係咪滲入的五毛負皮？

on99
建制咪多謝黎唔切
林奠一樣生勾勾係度

講杯葛，你有乜資格

原來杯葛都要資格
咁抗爭係咪要攞牌

你講既唔係杯葛，係自殺咋傻仔

你地講緊之不過係慢性自殺咋
放棄信任個制度先有機會贏呀
你明唔明呀

成個政府不嬲無得到人民授權
體制内只係爭奪資源既存在
你對立會存在既理解錯左

即係你想立會贏咗泛民就會俾錢贊助場運動？
如果純粹係唔俾建制攞到著數咁損人不利己嘅嘢，落街裝修啲中資仲有效率啲，而且立會贏咗你估香港人有幾多就會收貨？區議會贏咗已經打曬飛機

一路參與體制，一路反體制，正正係共產黨當年做法

佢地當年咁玩成功，自然唔想你地抄佢地橋

講左，一定要解決泛民係体制内既問題

我只係覺得重覆緊上屆個循環姐
諗住制度外抗爭無乜成效就用制度內含淚投泛民
呢幾年又有咩分別
你想泛民改就要用票真真正正懲罰佢地
唔投佢地 佢地先會知錯 先會改
正如建制輸 佢地之後咪要攞多啲錢出嚟蛇齋餅粽
個道理一樣

甘唔知有用
其實人都唔使吃，因為始終都會死

甘唔知咩係有用

其實家下香港同中國，同當年蘇聯解體前好似。
有真正興趣可以先從維基入手搵 “蘇聯解體”

蘇聯係堡壘必從內部攻破嘅例子，當年蘇聯有 D 加盟國有自己外交 “其實就係個神棍講嘅城邦咁撚樣”，但係實質都係被蘇聯中央控制。

所以最有效破壞功能組別就係佔領，都時政府可以提出不信任動議踢走特首，最後一定互踢發生政治災難，共產黨要係做戲同認輸之間做選擇。

真普選呀

1. 如果「區議會」無用，點解中共長期要派人霸住做？
2. 如果「立法會」無用，點解中共長期要派人霸住做？
3. 嗰啲落選區議員，共產黨想方設法都要養住，某求下一屆選舉東山再起，咁就證明「區議會」及「立法會」唔係有用，而係「極之有用」。
4. 既然議會政治係中共港共認為已經控制在手嘅制度，我哋呢D蟻民都可以用選票低成本代價打破控制，咁又有乜唔好呢？
5. 敵人覺得重要嘅陣地就去同佢搶囉，就係咁簡單之嘛。
6. 你聽到何君堯落選，開心定唔開心先？覺得開心嘅，咪又係要票投非建制。

講無用嗰啲人自己諗諗啦！

論點：區議會無用
論據：政府請番落選建制派議員

以上有咩錯？

五毛泛民打手會答區議會攞到資源，有人答呢個pt.我再回應

現在還有幾個月時間
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉
救手足<特首決定特赦> 也可以透過立法赦免手足他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會

各位戰友有沒有計劃和策略及行動
推動18區 對於選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及建立黃色經濟圈

消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派
攻破功能組別
全面光復香港?

如果各位連登仔上到功能組別袋住十皮一個月加埋可以發大財又會唔會放棄呢個位呢？
同2014入去做白警洗風氣有咩分別？
既然一早都講話廢除而家又嚟翻功能組別原來都有險可守？